[得閒直播]雙失廢青瞞住老母踩車仆到去西藏 (II)

1001咗
舊post:
[得閒直播]雙失廢青瞞住老母踩車去西藏:

聽講睇人仆街最開心

依家第24日，應該可以到貴州省城貴陽 希望生日前可以到拉薩
有feel先會用相機影，否則都係求其電話影 圖文唔夠，盡量gif 搭夠 如果都係唔夠，各位師兄屌細力啲

第一 等你好耐

留名

早晨

掂呀原來1001左😝 巴打繼續努力 繼續踩!
我都會努力...睇晒你嘅遊記

因此留個靚名方便追post

good morning

咁快就開到第二版, 留名先.

去到貴陽就休息吓食吓好嘢, 要淘宝買的就在貴陽收貨, 去到D鄉下小鎮網購收貨冇省會大城市咁快有. 快D買返個車頭LED燈啦!

好快手呀清

踩未？

巴打加油

終於追到live啦,樓主加油，小心啲唔好再炒車

LM

繼續跟進

你部相機都係袋好d, 好彩無仆爛ja

lm 先

繼續G持

賓館老闆娘送咗支化學能量飲品俾我，中午就拖住隻仲有啲痛既左手向省城出發
鄉鎮兒童係幾咁叻仔
睇黎今日又係長上坡
吊命食物，繼續上坡…
相信呢65公里要踩到閪冧

頂住

留名 新post少左啲人氣

變左睇啊勇多過樓主篇野

咁快又出發，咪再唔小心喇

留個正評先

新post 留名先

仲有38公里上坡，睇黎架車想激發我潛能

屌你啱啱追到live咗之後又炒鑊甘

可能係架車話你激發佢潛能，日日炒佢一鑊

g chi

又壞

繼續留名，好想課金支持樓主，但真心唔識搞we7個過數

lm

新post留明

加油

終於追到Live 留名
樓豬加油呀

省城真係省城，又多車，又多女

女圖等下啦

樓主有無去揼返個骨

今晚訓邊度

都係青旅比較平 貴陽真係貴陽，垃圾賓館都開我$100，緊係掉頭走

呢間野唔易搵，係工廈14樓
同老細吹水，介紹緊進藏沿途景點俾我

所謂旅程既終點並...唔係太重要

重要既係旅途風光, 當中留低比你既回憶, 可一不可再

就算係同一遍天空下 , 望到既星星都未必一樣

其實一路睇住樓主你成長都幾開心..加油 唔好死

希望樓主可以拍多d片 我覺得拍片可以留住當時既聲音味道同溫度

其實係因為你d相好hea .....

希望你可以留住當時既溫度

唔好等到兩鬢星星如我 滿眼黃葉秋風 先至去珍惜人生啊
你應該早d隨心而活 享受人生
留住最美既人生 最好係一幅相
一張可以勾起回憶 令你人生回味無窮既相

By楚原Ft. Sony A7RIII

樓上個留言好有心
要平安返黎呀樓豬

骨就無去揼，咁貴
波就想去篤，平香港四倍

想咋，無娛樂過
呢間青旅有個深圳女仔 (啱啱上面張hostel相右下角帶眼鏡嗰個) 漏我聽日一齊係貴陽呢度玩，佢有個男仔friend一齊，請問咁係咩玩法﹖

btw，我今晚同老闆喺大廳打地鋪
嗰個男仔同我呻呢間野環境唔好又殘舊，但我就覺得呢度係天堂 共用廁所有坐廁，有浴缸，仲俾我玩哂成個廳

又唔算壞既，不過係咁跌鏈跌到我燥 整返好啦

都係因為架吱吱車激發我潛能先發現原來可以唔拆車袋反轉架車
因為今日實在幾乎全日爬坡，一定要用1-1檔，唔可以俾佢跌鏈
.
.
.
行行下我決定唔跟導航，玩下條睇落似去到省城既新路，因為仲起緊，所以好暢通

有一段時間迷路，因為此路不通

當見到咁大架飛機，就知我已經到了 貴陽俾我既感覺，好似返咗深圳。呢到有channel，有starbucks，仲第一次有渣緊私家車既司機聊我講加油。

喺青雲路呢條夜市街求其食咗碟炒粉，你老尾$12蚊咁細碟都算，難食到仆街 啲粉油得黎仲癡埋一舊，得個辣字，搞到我一半都食唔到。喺大陸屎都冇得食，仲要日日爬山，覺得自己瘦咗好多

有機會聽日先介紹吓貴陽有咩特別，我都好想知

Lm

巴打既留言好高質，但係呢句真係
當時我隻腳就快抽筋，成身滴哂汗都同佢兩巴打影

LM
OP 加油小心踩

加油 g持
我都好想去西藏

欣賞巴打一直堅持落去。話時話，我之前買雲南白藥，入邊有粒藥可以內服。好似幾有效，依家仲有無？

有，粒野叫保險子
我嗰陣無睇說明書，唔知點解零零丁丁有粒野係度，就掉咗了
不過原來啲粉真係好勁，用酒送、溫水送服又唔同功效，外敷止血快癒，內服仲可以醫跌打…

唔好意思 我中文唔好 表達有錯 收返果句

影人 ,老闆娘細路反而高汁 有味道

影景果D先係HEA左D
上面岩岩入省城果張真係幾HEA既
係馬路邊 安全至上 有時間既話揀個靚位再影

BTW 想睇片

可以買定支傍身，不過雲南白藥真係幾貴

炒車片

踩過同樓主差唔多嘅路線入藏，都勻去龍里嗰日信咗地圖，行小路，踩到仆街 啲小路好撚斜
但啲景好正，嗰頭鄉村地區又少人 我諗唔踩車，一世都唔會有機會經過

新po lm，巴打加油呀

雲南白藥係大陸好撚出名

好想講惹蚊真係同身高一樣，無撚得救
訓青旅最怕就係有蚊，啲蚊淨係圍我。
你老味隔離就係老闆，兩隻蚊係我頭到耳仔係撚咁we暈暈 半夜三更個個訓哂，開燈殺又唔係
搞撚到我要走去噴蚊怕水訓，如果係訓賓館我一定唔會俾呢件事發生

成身噴哂蚊怕水陣味大到人都怕，莫講話蚊
但係唔好以為無事，仆街隻蚊連腳底蚊都想針

食女

巴打，我無睇上一個post.

你有無著單車衫單車褲。屎忽開花未?

係咪用香港買的china電話卡上網上child登?夠唔夠月數去到西藏?

巴打，記得唔好亂轉波玩嘢，好易會卡鏈變空中飛人

單車褲有，衫就求其快乾跑衫咋
張原廠凳硬得黎都幾垃圾，但屎忽已經習慣

我用回鄉證申請既大陸SIM，定時定候會用we柒入錢，目前省份仲有廿蚊14GB既7日plan，好抵屌

依家落斜我基本上都唔會太快，有陰影

今日貴定去貴陽呢80幾公里，我覺得好似踩咗一星期既量
基本上依家我只行國道，縣市之間道我行無名路我一定唔會再信

we暈暈

你落斜d傷口唔深冇乜事真係好好彩
小心d踩車

D粉細個見D叔父輩刀傷用，粒野好掂，不過太多假貨

貴州啲山路都幾難頂 都有可能係大脾未適應
入到雲南開始輕鬆面對連續幾十公里上斜
btw加油

如果踏到抽筋會好麻煩，嚴重起來果日唔洗踩

記住一定要預料會抽筋前落車抖一抖。

終於追到live啦 巴打真係好勇敢
相信你一定可以去到西藏
加油呀

唔使抽筋先抖喇，今日我就係省城抖一日
個女仔叫Selly，原來同佢一齊旅行嗰個男仔唔係佢條仔 原來大陸都幾open。btw，佢地係深圳人，我好耐冇講廣東話了

佢地諗住轉青旅，邀請我一齊食野同call車出去附近玩，我就緊係癡車坐啦
食個糯米飯先，好貴$20

Selly想拉攏我搬過黎訓
但我琴晚打地鋪張墊仲大過佢地張床都係廿蚊晚，去邊到搵

講起淘寶收貨，我有突發野想分享
睇黎已經開始瞞唔到老豆老母，因為呢個post 已經俾人發現左 屋企人仲話要黎雲南搵我
但都唔係壞事，遲吓講詳細啲

發現到咁撚大獲

抵啦

個post有人氣到俾老豆老母發現

屋企人係兄弟姐妹?

雖然貴陽係一個重大工業重地，但森林公園佔地幾乎有五成，仲係大陸十大避暑城市榜首。可能因為咁，黔靈山呢個森林公園可算係貴陽最受歡迎既景點。門票只係五蚊，價錢咁平，當然要試試佢。所以今日就做一日freerider，跟Selly同阿丁行個圈啦

一入到去，好似去咗金山郊野公園咁，成天都係馬嬲

啊﹗﹗﹗

入面都幾大，有觀光划船，有鐘乳石洞…行左半日。最多人睇都係個動物園，入面乜鳩都有，好似淨係冇長頸鹿同大笨象。

咸濕白虎

懷疑人生既東北虎
白養狼

默默洗菜既阿嬸

搵埋老豆老母一齊踩?

呢度D動物竟然唔係全部瞓覺, 另一個post去日本動物園, D動物9成都係瞓覺

旅程識女緊要d

咁巴打你唔好講食女喇 好尷

我估唔到個post 會俾細家姐發現 佢話十月頭兩星期帶埋老竇去雲南搵我

多得勇哥

青，無玩啦 無女點識，未識又點食，未食又點講

我地由黔靈山公園行去我間青旅附近既商業步行街。雲岩區同南明區正正就係貴陽城既中心地帶。街邊環境有啲似廣州，小販賣熟食 : 關東煮、燒魷魚、手抓餅…重慶酸辣粉應有盡有。雖然係咁，衛生情況都幾唔錯。
正常應該污糟既地方都幾乾淨

貴州絲娃娃，即係素春卷，自己包菜食

無咩特別好食既特產豬腳

至於超市賣既野，主要都係貴州特產，好撚貴
[/s]
刺梨乾，口感似紅棗乾，味道得個甜字

都勻毛尖茶葉，聽講好出名，未試過
貴州三寶，天麻、靈芝、杜仲

物價奇高

當然唔少得名牌波鞋

我仲未知老母知唔知，但老竇應該已經知道咗
.
.
.
Btw，呢幾日似乎過得幾沉悶，各位巴打忍耐下

終於似返下去旅遊，得閒休息下玩下咪幾好

同佢地喺大城市玩下，送埋佢地上機再繼續踩

你唔見我淨係得老虎同狼既圖咩﹖

祝你10月可以返到雲南 , 一家團聚
記住楚原叔講既野

呢個市有冇隱世韓式自助小店邪惡足料流心紫薯拉絲芝士抹茶雪糕海膽Tiffany炸雞雞煲?

幾好丫。 慢活行貴州

咁你之後行程點?修女靚唔靚?

*條

努力，加油。雲南一家團聚。

識埋囡就更好。

巴打次次炒車都set定cam先

btw 加油 小心啲呀

原來係咁

行到夜晚七點幾，個個都好攰，Selly同阿釘截車返新青旅，我自己走咗去食KFC
頂唔順了，好需要食burger，成個月無食過 雖然好貴，但叫做過一過毒癮

呢度既人嗜辣，辣椒粉唔少得

聽日會踩100公里去西南既安順市，直屌知秋文藝青旅 (Selly同阿釘介紹)

個gopro好重，帶係頭盔度好唔聚財
去到香格里拉之後一定長開，聽講秋季既進藏段好靚

慢活行貴州，仆到去西藏

有排呀青 我仲係貴州
巴打小心踩車﹗

聽日就會脫離省城，但又會進入另一個大市安順 不過我搵既青旅都非常平，兩日都係$40
數據呢個真係有趣，網速越快，用得越多
總之巴打加油

Selly好好人，靚唔靚就唔評論啦
佢留低左呢幾樣野俾我，話自己用唔著
巴打們估下邊樣對我最有用

雨褸

膠袋

巴打心水太清了
btw，仲有呢個，老闆俾既，估下邊兩個用途
唔係包紮傷口

巴打會唔會踩黎搵我

路上多塵？

巴打你喺邊﹖一句

坐墊...抹車?

墊住個屎忽

屌你M巾當口罩你都諗得出
一個就著住墊春袋，單車褲再加厚原理，馬戈巴打差不多啦
一個就徒步用既，做鞋墊，吸水又舒服

話時話, 你慳還慳, 注意營養,
出外無老母煲湯, 又無人叫你食生果, 好易缺某種營養,跟住病

M巾初體驗

好正 支持

M巾做鞋墊真係正

今日係超市食左兩粒雲南蜜桔
開咗試食mode
想買香蕉，但一抽都已經好撚重，又唔襟擺，不了 除非一炮過食哂

可以同人share嘅, 例如房東

啱 房東哈蜜瓜

Keep 住每日食少少生果同菜就Ok啦。你之前食啲野咁油，有無肚屙？

真係無，啱啱先痾完兩條靚屎。我頭先夜晚仲食KFC
可能大陸啲野有埋化學人造纖維素

留個靚名先
BTW 做乜你唔柒識我機既

vpn成日戅鳩鳩，要斷咗佢重連，唔好怪我

VPN科左幾$一個月
快唔快
係咪vpn master proXX?

支持

好似98蚊一個月
快唔快唔識分喎，無比較過
但就成日斷咗唔知
青有冇第二隻介紹﹖

以為m巾係性暗示 話你知我嚟m可以中出喔

我諗巴打10月已經入咗西藏, 叫你屋企人10月中去拉薩等你好過啦!

如果你10月頭仲係雲南大理/麗江, 咁你11月開始入冬落雪後點過川藏線4千幾米高的山口?

我暫時都唔知點過 雖然聽講九月十月都已經會落雪，但我知十一月會更難
無計，佢地一定去唔好拉薩，黎得七日，而且拉薩又高海拔，老人家實頂唔順

三點半仲係貴陽 今日睇怕真係要同架車死過，又有新問題
因為架車擺咗喺青旅兩日冇郁過。而之前配既腳係撐虧既，隊到條車架變咗少少位。我懷疑搞到個後剎車歪咗位，來令片掂到塊碟，踩車好似半剎車踩咁
平路踩到10已經好吃力，上玻直程唔洗上
自己又整唔到，個螺絲唔知做乜鳩滑咗啞
導航又唔準搞到要行好多冤枉斜路，究竟今日做乜鳩，好撚唔聚財

好辛苦地係城邊觀山湖區轉咗十幾公里搵單車鋪。高德地圖啲單車店真係信唔過，兩間都唔存在，真係搞到我好燥

睇怕今日都係要係貴陽渡過，頂多整完車踩到去清鎮市。

搞到飯都唔得閒食，$14紅燒肉蓋飯，原來蓋飯係將啲餸鳩蓋上去飯度

Vpn CAT唔洗錢都幾順

我有個vpn 15蚊一個月 要留tg

撐住呀吱吱車

係咪上次兩條友踢淆個車架

嗰個男仔同我呻呢間野環境唔好又殘舊
條女可能就係為呢樣約你囉

真係好唔容易先搵到呢間咁高質既真‧Giant單車鋪
個職員竟然係後生仔

可惜佢唔發現有任何問題
一場黎到，我就順便買個坐墊套、新腳撐同兩對剎車來令片。
點知臨收鋪先突然勁撚多客 好彩事前問完應該問既野，所以我全程自己動手換

其實塊野都仲頂到，不過趁今日咁既形勢，換埋佢唔爭在

職員春哥仲送咗三條靚內呔過我 又抄我牌 即係我日後有咩單車問題都可以煩住佢

當我諗住換完兩對來令片，換埋條後呔，打完氣，架車就應該會冇事。臨走之際，春哥就發現個轆唔太夠氣 WTF 我不嬲都係打咁上下氣 點知佢拎咗個氣壓計泵黎幫我打。嘩﹗屌你仲有咁多先夠40kpa 個轆正常要打40-60kpa，但其實呢個range用手撳已經感覺唔到，都係咁硬。一定要用氣壓計睇或者靠踩落去既感覺判斷。

結論就係，我好明顯冇踩開車，連正常夠氣既感覺都唔知。你問我今日有咩得著，除咗請教春哥唔少專業知識之外，就係終於知咩叫做夠氣 真係好耐都唔覺原來條呔可以咁硬。終於搵返個順暢既感覺 覺得自己好撚戅鳩

夜晚六點半，唔想留喺省城，唯有踩夜車走省道去20公里遠既清鎮市。有得揀我都唔想踩夜車，俾對面啲車燦到眼都盲，有車頭電筒都冇用。

入到清鎮，都係同車爭路
呢到啲賓館確實唔平，見到要搬車上樓都要搬，屌你手腕逗重野好撚痛

今日係單車鋪出咗唔少血，洗咗兩舊幾水 (一對來令片要$40 )所以唯有晚餐慳返筆。本身打算買三兩個一蚊菜肉包算，點知實在太夜賣哂。

唯有去對面買幾個麵包

當我買完麵包先醒起，原來今日係七夕。七夕快樂

補返，七夕快樂

七夕快樂呀巴打

都好, 起碼知架車冇事, 仲學到嘢

Anyway, 各位單身9巴打, 7夕快樂啦!

留名
樓主課咗金畀你
唔使食麵包咁慘喇

lm g持

收到﹗多謝巴打
不過已經食包包食飽了
我判斷過自己體力狀況，三個包絕對夠，唔會餓親

希望今晚啲衫褲乾到 呢間野無風扇無廁所都收$68 以為張床大少少就搶錢

睇睇下你話咬包, 忽然諗起到你老豆老母知你仆街, 仲要仆咗3次, 會係咩反應

無辦法㗎，我覺得唔炒車先奇
跌下跌下就大個仔㗎喇

我有香港朋友係貴陽做野

每日都要入黎幾次睇下巴打你咩情況

終於追到live，加油呀巴打，好熱血。
當年我讀大學畢業一刻都好想做你做嘅事，但最後一畢業搵到份好工後就放棄左呢個念頭。
而家年紀大左成家立室後更加無咁嘅機會喇！
希望你繼續幫我完成呢個夢想！
你要加油💪🏼 青藏綫美景等緊你！

邊先買到

pish. 今日好勵志！

屌一起身發現兩樣野
1. 左膝好撚痛
2. 電話收唔到訊號 去到邊都沒有服務

電話問題解決咗

抵食$2蔥油餅$11清湯羊肉粉，米線又係叫粉

巴打左膝咩情況

加油！

今日路況都算幾唔錯，頂得順

發呆等巴士到既收錢員

到咗平垻區，即係可以輕輕鬆鬆入黑前到安順市

iphone線無撚斷啊﹗

買定條啦，遲d離開哂d大城市就

膝頭痛? 小心係勞損喎! 手尾好長咖!

睇嚟你過多兩三日就會去到雲南, 去到昆明休息返幾日先啦!

去到昆明, 可以去翠湖公园的昆明倾城国际青年旅舍住, 附近係雲南大學, 夜晚附近D cafe有好多女子大學生飲嘢

而家暑假大陸好多人去雲南旅遊, 喺昆明大理麗江等旅遊城市, 可以的話最好網上book定hostel床位.

買多兩條線啦爛到咁

咪係 btw 樓主尋晚間房比之前正常好多，終於似返間房

覺得你食得唔夠，同冇營養點頂到西藏

樓主加油加油 特登開個ac支持你

重痴電線膠紙
買多幾條啦

總於得閒睇返師兄啲更新，黎到第二個post就緊係留名先

支持支持

原裝線好珍貴㗎 由佢先 勉強仲用到，我仲有一條半斷既

今日間房仲勁呀，我住呢間

.
.
.
對面既青旅

一去到就同老闆娘吹水，望住安順既夕陽，乜都傾一餐 幾鍾意呢間青旅

屌 咁靚嘅

今晚應該會係全個旅途最飽既一晚

同咗幾個青旅識既男仔去咗附近既小吃街食織金烙鍋。
織金區位於貴州既再西面一啲，海拔更加高一啲，聽講以前嗰到成日落雨，一落親都凍到仆街。普通食炒菜擺一陣就涼哂，所以就發明咗呢個食法。

順時針起，右上角係兔肉，五花肉，雞軟骨，魔芋 (聽講可以防癌)，薯仔切片，臘腸，韭菜

烙鍋正統既食法其實係用中間特凸起既特製砂鍋，雖然呢個比較似一般鐵板邊爐，但食材夠地道

呢個辣椒粉碟就係大家既碗。貴州人實際上比四川菜雲南人食得更辣

冰漿，即係沙冰。但加咗花生口感好好

返到青旅，9個男同老闆娘一齊玩game，罰食絲娃娃同裹卷 唔係因為佢地難食，而係雲貴呢一帶有一種特產菜叫折耳根 (魚腥草)，外地人一定食唔慣有臭草之名既伴菜。

師兄，因為呢句，細佬我mark低了

睇過揸車去西藏片，條路依家好多地方塌方巴打小心d

呢間青旅睇落氣氛幾好

9個男加老闆娘

咩玩法....

呢間青旅好正咁

最正一定係可以申請訓廳
睇黎真係好似得我明白訓廳先係最爽

隻魔芋香港食過魔芋雞煲

點解樓主影啲相咁灰

吓 我睇既世界就係咁既顏色

加油啊巴打，支持你

今日禮拜日，喺安順抖一下啦 順便抖吓個膝頭哥。
訓到十二點自然醒，老闆娘仲叫咗兩份外賣同我撐枱腳
本身諗住今朝同青旅班友去黃果樹瀑布，聽講未去過嗰到等於冇去過貴州。但車費、入場費連導覽車洗費要成三舊水，不了 又貴又勁撚多遊客，逼到行步路都要等成分鐘，都係咪撚搞

識玩緊係喺青旅休養

順便去咗附近超市入貨，仲喺琴行買咗pack結他弦更換青旅斷咗弦既結他，相信老闆娘一定好驚喜
$30

大陸D所謂景點門票雜費吓吓都幾舊水, D人又低質, 又多人工假景點, 好搵笨, 去多幾個都去窮你.

睇景, 去到滇藏線川藏線同西藏一地都係, 到時睇到你個人麻木晒.

個bar枱咁多酒, 開支baileys coffee溝吓牛奶加兩粒冰, 又或是攞支Ballantine's溝吓7up整杯highball飲吓好喎.

灰得睇到有啲辛苦

識氹老闆娘喎

補完倉，行行下見到有間港式燒臘檔
試試佢，識食一定食肥叉飯。所謂叉燒做得好，乜都做得好

18蚊肥叉飯

嘩﹗屌你薄切肥叉 對叉燒稍為有啲研究既都知叉燒同三文魚一樣，一定要厚切。咁好刀功，浪費哂啲叉燒

臘肉咁

成個晏晝得我同老闆娘係青旅

摩牙

聽住音樂同老闆娘傾計，飲德國黑啤，食零食 時間過得好快。

跟住佢又叫外賣 呢兜炒飯真係目前最好食既蛋炒飯，乾身不油，油而不膩

辣到仆街既牛蛙

老闆娘曾經講過，安順市地如其名，安安順順 。附近四周圍都曾經發生過地震。前兩日200幾公里外既畢節市都發生過小規模地震。呢個地方真係好舒服，雖然住咗兩日，淨係係附近兜下咁大把，但已經完全明白本地人鍾意安順既原因

青舍女將系列

青咁識嘆
都係Vodka啱我，B52

甜酸苦加Tequila，同老闆娘吸下調酒經，吹下水又一晚

好似成日影親既野食都好多辣椒咁
巴打你腸胃都幾硬淨

到底你今日用左幾多錢

唔計去大潤發買野，係零
外賣早晚餐，酒呢啲全部係老闆娘醒我

一陣可能你要肉償都似

留名睇肉債

做著你呢個客, 真係蝕大本

小伙子日日踩單車有心有力

我無叫佢幫我叫㗎 係佢次次點兩份預埋我，可能佢鍾意同我吹水 其實我仲未俾住宿錢，唔知聽日會唔會變咗唔洗俾 我覺得呢個老闆娘真係無乜所謂好講feel個啲人

順便同佢學下調酒經，癡下酒飲

認真，呢間青旅真係好撚正

安順市既氣氛真係幾唔錯，但如無意外聽日就要起行。除非因為食得太多咖啡豆訓唔著

做人唔好咁貪小便宜, 均真D好, 對以後人生都有幫助

樓主加油呀
祝你繼續遇貴人

大陸d野食原來咁貴

應該係因為食港式野先咁貴，對佢地嚟講燒味就好似外國菜咁

追完post黎留個名

講真就算佢唔收我錢我都一定會夾鳩硬塞俾佢

喺老闆娘身上學咗好多酒既藝術，甚至到依家深夜兩點鐘喉嚨都仲有各種酒既餘韻。
bar枱幾乎所有酒，老闆娘逐隻俾我試勻哂 令到我一個飲酒咁屎既人都可以對酒有興趣

雖然用錯杯，不過都係Blue Margaret

呢一晚青旅無咩人，雖然黎咗好幾個大媽款既女人，但我地都懶鳩理
親手調酒飲，扮墨西哥佬粗礦地左手鹽右手檸檬飲Tequila…真係酒是故鄉醇

酒飲多咗，就係講心事既時候 紅都面哂，我就不其然咁拎起支結他唱歌了

今晚食咗唔少咖啡豆，飲咗唔少酒，聽日都幾大機會訓到閪冧

終於搵得返個post追到live

一瞓醒, 發覺屎眼痛, 老板娘同你玩假鳩

看見樓主安好，終於放下了心頭大石。

留名 有無老闆娘圖

酒逢知己千杯少, 我諗唔係個個住客都會同老闆娘吹水談酒經

因住瞓醒發現隔離有幾個大媽一齊瞓

啲衫唔見哂

班大媽一早去咗黃果樹瀑布，中午仲打俾老闆娘話唔見咗身份證

中午一起身，老闆娘送咗舊野俾我，寓言平平安安。跟手問我趕唔趕路，一野就叫我一齊去買餸煮飯食

買完餸，返到青旅同另一個80後師兄執屋開飯
老闆娘煮既菜完全唔似貴州人，清淡到好似返咗香港咁

睇黎我既惰性已經滿咗表

住家飯
巴打膝頭有冇好啲

唔落辣椒味精先至食到食物原來的鮮味, 識品酒即是對味覺有要求, 要品嚐百味, 巴打會唔會唔捨得走呢?

臨走找數，洗唔洗肉償?

有冇同老闆娘o既合照

老闆娘畫到出面喎，識做啦

青有冇睇啱﹖今晚應該好多女，不過就

右手邊，感覺係咪好nice﹖

好福氣啊

識食

btw, 樓主你隻腳好返哂未? 單車狀態如何?

好耐冇追post 今晚應該會追返
巴打加油

我都畫埋出黎
老闆娘話佢鍾意德國，仲因為德國世界盃出局唔開心咗成個禮拜

我見晏晝有段時間無咩做，畫咗個天鵝堡，不過畫畫吓突然水肚不服，俾我糟蹋咗了

係老闆娘度好食好住

可能係呢杯Espresso，令到呢一晚過得特別精神

大媽已經走哂，黎咗兩個幾nice既後生仔女。我地講吓自己既經歷，飲吓咖啡，泡下茶，成個氣氛真係好放鬆

凌晨點幾鐘，全部人都訓哂，得返我同老闆娘兩個夜貓繼續傾計。可能因為夜闌人靜，當然唔係sex talk啦 我地傾到好深層次既話題，點住火，訴說往事。講家庭、興趣、人生、未知既將來…

都唔知搞到咁感性做乜鳩，但講真，佢令到自卑撚既我重拾咗少許動力。係鳩咁俾信心我，仲話我可以搵佢合作係大陸發展

青旅既魔力就係當你融入咗喺裡面，真係會令你唔捨得走 老闆娘聽日仲想帶我去佢已經去過好撚多次既天龍屯堡睇吓傳統，拍吓記錄片。

表面樂觀既人睇既世界係好撚灰暗

夜媽媽自己訓喺廳既地板準備訓既時候，消化緊啱啱既深層次對話。我忽然諗起琴晚食既檸檬沾糖夾咖啡豆配Tequila，酸甜苦辣，呢個就係人生。

唔爭在俾埋呢張巴打睇，係第三次炒車既上身傷痕。呢幾日休養到所有外傷都已然結哂焦，腰側兩個閪位終於唔洗比條褲整痛

btw，放心，粒lin仲喺度

左膝同左手腕仲有少少痛既，但都無咩問題
車就無乜大問題了，希望條外呔仲可以頂到去雲南

清 呢杯係普通手沖咋wo

哇, 你第三次真係仆直喎

左膝痛可能係四頭喲根太緊
每晚都拉一拉佢啦

老闆娘真係睇中你

身都未起就準備咗牛奶俾我

師兄，感覺真係有用 因為之前左膝有外傷屈唔到，所以拉唔到左腳四頭肌

要補充體力

咁你仲去唔去西藏

你sure 係牛奶？

樓主之前諗住留一兩日, 依家睇黎可能留成世

勿忘初衷呀樓豬

不如祝福樓主

由day1追到今日變左愛情故

祝福樓豬

與老闆娘的愛情故事

祝福

咁補尋晚肯定用好多

蛋白質一熱，便忽然硬了起來。。。

魚腥草會致癌 唔好食

會唔會留係果度以後同佢住

有冇買美極

Live
樓豬被老闆娘收服成功了!恭喜
BTW 快d起行

大家一齊祝福樓主

祝福樓主

祝福樓主起行邁向人生另一階段

恭喜樓主

同佢講要人奶👌

樓主，你沉船

生咗仔先有人奶喎

唔緊要，吃佢大奶都爽

呢隻船係大油輪來

屌你地
旅程途中係有好多阻擋不了既緣份㗎啦

今日同老闆娘去咗天龍屯堡，呢度係自明朝以黎仲保存緊舊時代生活習俗既漢族屯堡。屯係屯軍既意思，所以呢班人就係幾百年前走難遷徙過黎既軍人後裔。

青旅啲人唔想我走 聽日係唯一一日會同一班人出去玩，所以我後日繼續出發 仆街呢到真係騎行者終結站。八個人圍住玩board game、真心話，飲啤酒飲到我閪冧

啲圖當係今日既總結，成日都同青旅既人交流，無時間掂部電話 各位巴打屌細力啲

Btw，玩真心話既時候，有人問老闆娘咁耐以黎最欣賞既客人係邊個，佢竟然話我 屌你好撚尷尬，但幾感動 真心。

上啦樓主，你可能最後做埋青旅老闆

緣份就在眼前

雙失廢青瞞住老母踩車仆到變青旅老闆

呢個post已經變左質

巴打帶左咩機去影?

另外提提你,以我多年食囡經驗,美極老闆娘一定係冧你,仲要出撚晒面,你可以試下去馬,之後入股一齊搞青旅

追到live變左愛情故，睇個勢會變甜故

睇嚟後日都係出發唔到，永遠留喺嗰度啦

a6500 16-70
呢間青旅投資咗廿萬咋 屌你有機會真係好想開返間

啱啱嘔咗一鑊 沖涼訓得

見大家咁鍾意美極，等我送張老闆娘圖俾大家啦

今第一次見到個po

青旅真係好講feel,老闆有人情味就已經好留得人心
同賓館酒店唔同,真係有番d家的感覺
訓廳真係最撚爽

想開真心可以參考下老闆娘
做到有d cafe味咁,燈光柔黃d,播下jazz
牆身個幾隻黑膠碟真心推高左文藝feel
自己個人做落又輕鬆d
d客住得又放鬆d
e種人情味真係好令人唔想走

利申:淨係去過1次台灣民宿

去完西藏再番黎呀 清
係正隔離開番間,跟手合併埋

屌 笑左出聲

老闆娘隨性到聽日閂門唔做生意，同我地一班人出去玩
喺美團到改滿哂房，咩都唔鳩care，好撚瀟灑

夜媽媽，閂哂燈，淨係得啲小燈泡喺度閃。大家圍住講鬼故，彈住懸疑結他伴奏…我諗可能係我人生最正既一間青旅

今晚唔知做乜鳩勁撚多蚊，沖涼殺咗牆上廿隻蚊，啱啱隨手殺咗十隻，係咪天災先兆，蚊子大暴走﹖

唔係抗癌咩

不如去完西藏
索性入股老闆娘間青旅

認真返正樓主又未揾到工 當係沉澱下
喺香港生存又咁辛苦 索性喺老闆娘到做

鐘意嘅就直接定居唔鐘意咪返香港囉

睇黎巴打今鋪沉船了

如果你就咁走左 老闆娘會好後悔
然後一路諗 如果當初留住我既牛郎星就好喇

樓主可唔可以介紹下間青旅有多大, 幾多間房？可能第日有巴打去探你架

樓主老闆遲d連登巴打有冇折

去飲記得請我地

樓主踩到依度已經完左成個旅程

要美極出聲 寄俾你

等睇樓主今日仲未走

屌突然停水 仲要訓到12點半先醒
有人嗌咗pizza食

左腳傷口康復圖

長stay, 做青旅男主人

美極美極
遲d有假入四川經過探樓主

S;G?

等埋巴打支美極到先走啦

屌你今日停水，起身廁所都無得去
不過都叫左pizza食 齊齊臭撚住個口仲要食榴槤味

今日倒咗成日屎，所以去咗附近篤波，夾吓公仔
幾條友夾極都夾唔到，屌你我夾三鋪就一隻

繆婷，22，湖北武漢妹

阿翔，23，貴州貴陽仔

大陸唔興打大枱，三個人打美式真係第一次。一個人打五粒波，兩條友都不是我對手

認真巴打,美極老闆娘同你示愛肯唔肯?

換轉我應該唔肯,頂唔撚順

巴打23歲?

24，未25
屌，咪玩啦青
如果我係女，老闆月入廿萬，我就肯了

點解講講下會變左溝女post

樓主呢幾日應用左好多錢仲有冇錢去西藏，唔好比我講中要賣菊花先得

唔係老闆娘請咩 唔係點會冇啦啦變溝女po

等價交換

樓主啲新相拉高 contrast, 靚好多

恭喜樓主搵到真愛

湖北妹more

仆街
突發
最少要留多日，要整相機

值口，永遠留低啦老闆

突發, 最少要留多世

青，食煙既啱唔啱﹖

屌你堅㗎
唔敢用住，封住個口，聽日拎去整一整先，驚甩mount

留起老板娘度打工, 賺返部相機錢再走啦

SG

粗粗地上住先啦青

我啱

唔好爭，美極老闆娘梗係留返俾樓主你

認真前面佢幅相好撚正

唔係佢正，係我影得正

情人眼裏出西施，你點影都靚既啦

差唔多架喇，兩個月發展下先，10月兩老過黎飲

喂變左愛情故嘅... 整完相機好出發啦

等你繼續出發

其實老闆娘有咩唔好
愈望愈順眼

搵到個價值觀相似
又岩傾又互相嗒糖
可以去馬

老闆娘幾大？

落好多美極都唔得喔清

樓主定好婚期我we7過禮金俾你

好勵志 由踩單車變遇到愛情

繼續live 支持支持

唔係講笑，樓主真係定好婚期我請AL去

我覺得老闆娘應該係賢良淑德果種女人
支持樓主去馬

你地係咪想逼死我
呢排等個post沉吓啦
心情有啲灰

相機救唔返 ?

千祈唔好呀樓主,我每日都好比心機追你POST,如果你唔繼續直播,好多人都會好失望
其實唔駛同其他人太認真

青，多謝你
但唔關美極事

咁係關咩事呀?
記住每個人都有遇到困難既事，只要唔放棄，一定有辦法可以解決，好多人支持你架

講下笑咋 唔好咁認真
你唔係想放棄下嘛

咩叫放棄 呢個就係我既人生
我熱愛生命，點會放棄治療

屌 今晚先整部相機，睇吓咩狀況

見咁撚sad，整條gif 平衡吓情緒先

舊鎮傳統純樸既味道

咩事咁sad 因為聽日要離開老闆娘出發?

有冇途徑可以課金比樓主？想support 下

第一個post有個we7 pay既qr-code

求教, 出外無電腦點整gif?

嗯 , 青去馬啦

清，咩事？之前咁多大鑊野都未灰！頂住，最多課金請你食多餐飯

用Imgplay app
btw，唔係whatsapp 都有得整﹖

whatsapp 嗰個整完但係mp4檔, 呃鬼

青﹗一餐夠啦﹗
因為部相機囉

幫老板娘打工賺返鏡頭錢再出發

鏡頭個mount爛咗？

巴打係因為相機有事所以唔開心？
而家好少會搵到po係一日上黎幾次睇有冇update
真係鍾意睇你既記錄，希望你相機冇事，繼續影多d片/相分享畀大家

巴打準備好以後無相睇未

電話影咪得囉

青加油吧

電話頂住先啦

相嘅嘢 。。你明啦

繆婷今日走咗，係we7打咗成大篇感言
佢淨係寫咗老闆娘、阿翔同我

「阿X，那個香港小哥。想聽他講故事，儘管那不標準的普通話我會多問幾遍。我一直說著一個不現實問題，如果我是個男生，我就會和阿X一樣，先放掉所有，騎上單車帶上相機，一路朝著遠方前行。看起來聽起來都特別酷。我要拿出我所有的尊重與佩服給到阿X這一類的人。拿起很難，放下更難。旅途中找找自己，問問自己，那些深層次的大哲理還不是我這個年紀可以說出來的信服別人的。可能會有一些模糊的影子在那兒，等著餘生去填充。」

屌佢老味，好撚感性
Btw，阿翔突然決定下個月休學踩車搵我

湖北妹好性感...感性至啱

青
你會追post已經夠support㗎喇

我都睇到好撚投入

walk out from comfort zone 喱樣嘢, 唔係個個人都做到, 睇人做就覺得好厲害好爽快好羨慕, 把口就話都好想學你咁潚灑, 但問佢幾時做時, 就大把藉口大把理由做唔到, 遲D先.

就算真係有決心踏出第一步, 之後有毅力堅持著走落去的, 行到目的地的又有幾多人呢? 理想不似預期, 嫌過程辛苦徒勞, 然後悔不當初的咁又點呢?

睇過鋼鍊都知, 等價交換原來是呃人的, 羅馬不是一天就建成, 同樣支爆也不是一日就爆完

所以樓主也請莫忘初衷, 坐等看樓主再次啟程, 趕在入冬前到拉薩食餐蛋麵飲甜茶.

電話都得
就算冇圖，純文字都會照追

好似同緊樓主一齊去咁

唔好講咁多 大好機會喺你面前仲唔做老闆

大家唔好逼樓主la
佢又肚餓又壞左部相機

咁多值口，睇來會爛尾

有幾多藉口？炒左三次車都未爛尾啦

爛都唔撚到你／我地怨樓主啦

Agger

大佬，人吔老闆娘都咁直接，你就成全佢個心愿喇屌，不如死心踏地做佢個相公喇屌，少奮鬥20年咖！好多人都恨唔到喇

青旅同老板娘已經成為左樓主新既comfort zone
相機爛左同好忙 無時間呢d籍口無分別架
樓主 勿忘初衷

唔係話反對人地咁做, 不過有時候D人見到其他人做一樣野好型, 就想跟埋一齊做...查實佢有無諗清楚

青們，放心吧
相機無事，我嚇嚇大家
等埋個快遞到，我就會出發了

其實一直都諗緊一樣野，就係好似電影裡面既Alexander咁。留張紙條，天都未光就一鳩野走咗去，但唔可行

Btw，我9月28至10月6會同兩位屋企人喺雲南麗江香格里拉一帶渡過。到時將會又有一段分別的故事

你即係邀請緊咁多位巴打黎同你聚一聚姐

嚴翔係一個決定咗就唔會改變既人。佢親呀哥都曾經鐵馬騎去西藏，本身已經受影響諗住兩年後畢業就去闖。點知有晚睇咗我既片段，再睇埋電影，就決定九月頭返學校辦休學

如果呢趟明明得我一個人既旅程變咗兩個人，會唔會無咁難忘

可能你再仆街個時有人幫到你

［得閒直播］雙失廢青瞞住老母踩車仆到組團去西藏(3)

我係新post先開始追，但今朝睇番舊post 睇到入貴州覺得樓主你真係痴撚線，不得不比個[size=15]服[/size=15]字

再長氣都要再講，小必身體，盡量唔好咁玩命，兩老等緊你番歸，樓上好多巴打都話西藏d山路難幾百倍，打醒精神，休息多d

多啲interaction應該難忘過自己一個掛
不過會唔會無咁自由就真

［得閒直播］雙失廢青瞞住老母踩車仆到組團去西藏做青旅老闆(3)

我都覺得自己一個自由好多 又唔洗問意見 想做乜就做乜

呢個真，想食平又得，想留多日又得。獨遊過真係好難戒，no planning needed, YOLO

青旅女婿

雖然結伴冇咁悶，但呢種需要意志力同體力既旅程好容易造成步伐不一，到時可能都係要分開
不過未開始一齊踩，可能到時有伴你會踩得更有動力都未定

有時覺得有趣既係，要影響另一個人聽落係好困難晚事，但原來做好自己已經可以係影響緊其他人

巴打

［得閒直播］雙失廢青瞞住老母踩車仆到組團去落地生根(4)

電話都殺你

加油

樓主會唔會留喺青旅連香港都唔返

樓豬呢

應該入緊西……

祝福樓主同老闆娘
恭喜一對新人

青，點解可以咁撚夜都唔訓

有無青識整macbook

今次又壞乜

拎出去整啦
唔訓等睇live

呢張圖就係live

.
.
.
仲想等個post沉吓，冇正皮都算，費事收太多負皮同俾巴打們屌啦

呢幾日都有新既啟發既，坐車去附近行山、去尼姑庵、識吓新朋友、飲吓酒、睇吓電影、調吓酒…但其實都冇咩特別，所以唔想推文 (其實係太放鬆)

新黎兩日既00後，阿衡
阿衡，17歲，河南長沙

Pink Lady

Tequila Sunrise

燒雞翼，好撚鍾意食

就算食到譚仔特辣，食呢兜野都唔太掂
但阿翔同阿衡就食到面不改容

第一次係咁多人面前唱歌，好撚緊張

去咗雲峰行雲鷲山，嗰日有相機，冇SD卡
好似返咗去桂林

Btw，講到幾時走，啱啱認真mode咗，雖然我一路講住聽日就走，但佢地留我既決心真係好大

一臉認真既阿翔 : 「你後天走，我們就真的不留你了。」我呢啲義氣仔女，站喺佢地立場諗，反正都係差嗰一兩日，實在搵唔多更多既理據堅持

真係諗過靜靜雞走咗去，但都係27號先同阿翔離開呢個新既safe zone。佢要返學校搞休學踩車 就連阿衡都準備淘架單車出發，佢地兩個可能會喺雲南join我。至於係咪真，就後話了。

雖然陪過阿翔睇Into The Wild。到阿衡黎咗，再陪佢地睇多次轉山。但我相信有影響力既唔係戅鳩鳩既我，亦唔係呢兩套關於出走既電影，而係每個人都有一個流浪既心，係睇幾時被觸發姐

Live到

大家唔好再追呢個post啦睇樣樓想靜雞雞放棄

成個post得兩個負皮 正皮就有百五個
樓主仲話冇正皮又唔想再有負皮

俾巴打發現咗，想放棄寫文
多謝巴打

屌你 我意思係費事推文又留喺度唔走，冇新正皮但係咁收負皮
不過都係up吓，唔鳩洗理我 巴打唔係覺得我care呢啲野呀﹖

連續兩晚天光先訓 今晚最後一個晚上，有冇咩特別儀式野可以做

咪撚放棄寫文呀你

今日放棄寫

今晚無文唔再追

整返個good bye q啦 好黎好去

等緊睇你繼續踩嫁

手寫返封信比佢地 , 我覺得親手寫既字跡
表達你既感情
封信充滿住墨水與淚水
化開既墨跡 係你地永遠既回憶

再晒2張合照 貼係旅館
永遠懷念

嘆左咁多日
樓主你洗左幾多錢
仲有冇錢淨....

四人重慶火鍋，最後的晚餐

呢兜野唔辣，真心

香港宜家紅雨，點睇

安順天氣非常好

最後又最後然後又最後…………

之後愈黎愈凍，巴打本身有冇帶夠衫

嗱，聽日唔走正仆街

一條長褲都冇 要託人帶了

青，其實自己鍾意就得，我地只係食花生唔洗理我哋，你今次踩車都係諗住隨心出發，旅程點發展，終點喺邊到，同自己交代就得！當然有時被我哋恥笑難免

咁你仆硬都得啦
講笑姐 巴打加油

同老闆娘嚟場友誼波先

如果走得甩講d甜古聽下

樓豬

推呀

終於識更新啦

寫字的確可以保留溫度

寫咗俾阿衡、阿翔同老闆娘。嗰兩個後生仔會踩車去拉薩既機會都幾大。佢地既行動力都幾令人佩服

喺呢間青旅住咗十日
不過咁，有幸可以係一世難忘既青旅住咁耐，真係鎖匙都同你拎埋，隨時返黎渡假
一班人飲酒燒烤玩遊戲、幾丁友傾計傾通宵、講鬼故、睇電影打桌球、兩條友夜媽媽講人生大道理、調酒、品茶、咖啡、煮飯仔、郊遊冒險、畫畫、音樂…
雖然係爽，但旅程中少不免聚散離合，當feel到越黎越安逸，就係要告別既時候。

其實rgyqsyzc既意思係「如果有錢，是一種錯」

至於呢十日住宿用咗幾多錢，大概$700。當中係超市買零食分享既錢都佔咗唔少
但住宿費只係$100。夜晚我趁單獨時間俾咗張相俾老闆娘，然後我地就坐低傾咗陣計。
我同佢講當然唔可以唔收錢，佢同意，但佢話要幫我留經費，叫我轉$100紅包俾佢就得

我望吓自己仲有幾多錢，好啦，都費事堅持落去。所以我同老闆娘講，返到香港會還俾佢

拉薩，等我吧

點睇﹖

「我这个是不想跟家里拿钱了，给朋友借钱我不好找，几百几百借烦，我就直接把电脑托我发小给我卖了，应该能有6000，你如果能拿5000先给我，骑行途中我电脑卖出去就还你，最迟就是九月底，微信等你的消息，去的了去不了就这样了，我这人性格很直接，懂吧，东，没有其他人知道，能借就微信转账，不能就祝你一路顺风」

有乜二手電腦可以賣到6000人仔？

我都係咁諗
離開咗之後，我諗住咁樣回
「翔，這話怎麼說呢。追夢是一個人的事，最好還是靠自己一雙手去弄回來，這才有意思，然後你成功了也不必去感謝誰。
坦白說，我旅費就剩那麼一萬，卻還有很遠的路要走。如果我借你了，不是說你電腦能不能一定可以賣出。而是會令我這個流浪漢整個月也會忐忑不安，不好開口。而且旅程途中變數亦很多，你不能想象會不會有其它事情發生。何況你人已經在旅途中的話，很多事也不好處理。
旅行途中帶著擔憂很沒意思，依我這麼想，騎行你還是能去，就專注在家把旅費先弄好，電腦先賣出去，儲好一筆彈藥再起行。這樣孤注一擲的旅程才不會因魯莽行動造成自己或別人不必要的擔憂，這你懂吧。
我十月頭旬還在麗江那邊，千八公里走滇藏接318到西藏、一個月多的騎行已經夠累的了。你看你到時候要不要帶著更放鬆的心態過來騎行吧。
依我以前當過電腦店店員經驗，應該沒有什麼二手電腦可以賣到六千元，除非是很高端，原價一萬起跳，蘋果或電競級別那種。旅費方面，按照每日花大概$120來算，你可以大概預算可以走多少路，千萬不要魯莽行事啊。」

騙局可能性點都有一半

岩呀，老實同佢講你錢唔多幫唔到忙，叫佢自己解決問題，覺得佢未必係呃你不過交朋友千其唔好同錢銀有關你借比佢你要預佢唔還既心理準備

大陸人真係信唔過

99% 係騙局......

10日既青春回憶
緣份係奇妙既野 如果你無揀到呢間旅館
可能就無呢10日
感謝每一位陪伴既時光, 道別後繼續前行
不過都要睇錢做人
你欠老闆娘既 可以肉償

我感覺佢遲d 會黎香港搵你

「我一会可能会睡的很沉，特意爬起来给你发条送行的消息，钱的事你看到就可以了，借你就回我，不借就不用回了，旅途顺风，慢走」

咁即係唔借就冇朋友做

真心認為唔好借

唔好借

姐係唔借俾佢就連野都唔洗再講

即係你浪費左幾日同呢隻大陸狗交心!!!

唉！講$失朋友。

咁撚樣都得
唔係話大陸冇好人
但真係萬中無一

12點半先起身，老闆娘買咗飯一齊三個食。翔都有起身，但個氣氛好尷尬好靜，我諗阿翔諗緊我有無睇過佢既訊息。

臨出發，我地三個影咗張合照。落到樓下送行，俾咗個兄弟碰肩老闆娘同阿翔。阿翔問我有無睇訊息，我踩住離開，答咗佢一句「有點難講，我會覆你」

喺路上，我將呢段野send咗俾阿翔。

跟住收到咁既回覆，各位巴打點睇 搞到我好忐忑

青們，點睇﹖

佢下個月有錢咪叫佢遲個月出發囉，呢個朋忘記佢啦

十足十江湖騙子
同你相處一段時間搏取你信任，然後呃9你

真係有啲難信佢
後尾打嗰堆都似要求你借俾佢咁

唔借穩陣
借既你預收唔返先
講真 五千唔係多 但你先識得佢幾日 你真係信得過佢就唔會問青點睇啦

咁都叫朋友，早走早着。

痴線，條友知樓主得返一萬都要借你五千。佢一定想你訓街，樓主千其唔好借呀

得罪講句
你借唔借佢都好 之後都唔會再見面
咁仲點解要借呢

咪覆佢啦

大陸人,講錢就真係唔好啦

不了

去完旅行呢世都無機會再見，借鬼

根本就唔需要借，何況你本身都無乜旅費剩，不必亦不可。

係當你fd既 點會格硬問你借錢
而且佢借完一定會搵藉口唔夠再借

你都係block7佢啦 順便提醒下老闆娘

其實追樓主POST好耐,覺得你好堅.自己好似你咁0既年紀
都無好似咁勁.加油! 其實網上睇過有個香港人成功踩單車到西藏.
係可以做到,千其唔好放棄.

踩到英都有

想問一下，摺車同27速單車。踩落分別大唔大？
利申：踩摺車，未玩過27速果d

識左幾日就問人借錢？
點都講唔過啦

岩啊 一陣佢轉個頭同老板娘借

講到咁實賣到幾錢已經好假 賣過電腦野都知好難有人接貨
同埋借五千人仔其實好撚多錢
果邊成一兩個月人工

屌你d支那仔正宗呃錢對白，玩wechat真係見唔少

永遠對內地人有保留
一講到錢可以連命仔都無

我覺得唔借好
除左驚佢走數唔還之外 就係樓主你本身已經得返一萬 仲要分一半比人 隨時會拖累埋你既計劃

唔好借
講真你除左佢個we7 number 就乜都無
識得幾日，帶住一齊追夢既頭銜就想借錢
成件事好伏

青，你都講得咁清楚，睇完得啖笑算，唔使回覆佢啦！由頭到尾你都諗住一個人完成行程，繼續一個人上路，唔好咁多牽掛

姑勿論阿翔係唔係真心，佢嘅行為都係表現得好唔成熟，唔會係一個好旅伴

樓主唔好感情用事呀

放心啦，各位青，我唔會借，何況我唔想組隊

俾大家睇吓青旅老闆娘穎哥既依依不捨，巴打儘管抽埋我呢次水吧

Btw，我覺得需要同老闆娘講聲阿翔既事，所以我同佢講咗阿翔走咗後我會同佢講啲野。

聲稱全亞洲最大瀑布、全國最屈機景區既黃果樹瀑布，經一經算啦，屌你老尾唔俾錢入場真係毛都冇得睇

幾宏偉既垻陵河大橋，因為無得上所以要兜個大圈上山

又回到蛋炒飯的日子，$10

食食吓，食店老闆娘同我講呢到樓上有房。嘩﹗等我仲諗住死心出去搵低實招待所，因為呢邊啲旅館都要70起跳。呢間有廁所都係$50

踩咗成日車心情都唔太好，除咗修路又長上坡之外，就一路諗住阿翔問我借錢既事。

有時友情真係好化，一講到錢就更撚加之化。我有諗過回佢「我是個浪子，你找錯人了。」但都係算了，當睇唔到吧。

可能慣咗自己去旅行，深知旅途上既朋友，講真多一個唔撚多，少一個唔撚少，緣聚緣散吧，或者當發咗一場真實既夢。

樓主係咪好外向
點解可以住青旅 就識到咁多朋友

btw 錢銀呢家野 真係好易傷感情
有時唔係話信唔信佢 或者識左幾耐
而係你自己都經費有限
講真 借得錢比人 真係要有對方唔還心理準備
究竟只係萍水相逢既人 值唔值得你咁對佢呢

anyway 有D野 真係唔好諗咁多
好好享受下你呢個旅程
雖然唔知道幾時或者因乜事完
但係當下先係最緊要

樓主而家離目標仲有幾遠

同意

提提老闆娘

佢明明問你借錢但係個態度咁強硬
只可以話佢係個低手嘅老千
樓主忘記佢啦 反正你嘅心只係容得下老闆娘

曾經都有香港人咁信誓旦旦話會還

終於都離開盤絲洞恭喜恭喜

巴打 友情之間離開果日有告別已經好好

樓主好靚仔

屌你老味
雞啄唔斷，阿翔成功令我反感了

小朋友問你借錢，我諗佢唔係有心想呃你，只不過因為佢仲係小朋友同埋on9啫。

18歳, 啱啱先入大學, 仲未試過出嚟打工唔知搵食艱難, 平日慣咗攤大手板問老豆老母度水, 佢又真係好想同你一齊踩單車去西藏, 不過又知道要同老豆講休學(D學費打水漂)去玩仲要老豆畀錢, 只會畀老豆兜巴昇, 佢D朋友又係半斤八兩靠屋企, 點會度到水呢, 咁啱就近有個啱傾的巴打又咁啱有成皮嘢係身, 一時衝動便整個we7問你度水囉! 我諗佢出完個we7之後搞到告別時有odd feeling已經知道自己7咗.

你借5K嘢畀佢, 就要預啱有去冇回, 仲有你借畀佢其實係間接害咗佢, 佢冇錢還仲要得失咗一個真心相交的朋友, 踩到半路反臉散伙收場, 只會換來後悔莫及, 大家都冇癮.

一條友road trip旅行, 一路上除了睇風景之外, 仲會遇到形形色色的各式人等, 有朋友也有衰人, 有好事自然會有壞事, 這也是旅程的一部份.

痴線唔好回佢啦

這朋友 不了
若果你打咁大段野佢都照問你借都幾唔尊重你
但都建議你覆返佢借唔到 等佢收收皮啦
唔好比佢影響你旅遊既心情

仲有樓主10月頭國慶你屋企人去雲南搵你, 黃金周喎? 去體驗麗江的人海圍城?

10月底11月入藏過山口包凍到你9縮, 見你衣衫單薄去玩命, 你最好叫你屋企人帶D衫畀你:

Icebreaker merino wool 200 長䄂底
Icebreaker icebreaker tracer tights, 防寒防水保溫, 可當單車褲
加多件gore tex jacket 用嚟防風擋雨雪

係4000M+的山口上因為雨雪失溫, 後果自己諗諗.

on9 十號有錢 咪到時先出發囉

屌, 典型騙子行為, 呃得5千唔得, 呃3千,
3千呃唔到又會話問到其他人借, 叫你借1千就ok

block鳩咗佢啦, 哂時間, 記得話畀老板娘知條友問你借錢, 你信唔過所以無借, 講真話唔好兜

快啲同佢割席好過

其實爭得幾多日丫
真係到時先有錢
咪到時先出發囉

而且solo trip
一開頭就要靠人
老實 真係唔開始好過
因為就算比你開始左 都一定會多多問題

樓主都係忘記呢個人啦

btw 之前青旅果個囡囡仲有無聯絡

無錯 佢問一次 兩次就算
咁樣問法真係直接block算
好似好委屈 變左係樓豬錯咁

唔好拖拖拉拉啦
直接d講1蚊都唔借
block 7佢

其實佢d旅費係咪一路都係靠呢招呃返黎
阿嫂好危險

我架吱吱車得24速，不過我唔識單車 但我諗越多變速，越好踩掛 始終長命爬坡多數都係用最輕龜速踩
不過後尾睇咗篇野就知咩事

我諗摺車好唔同，轆細，又負唔到重，應該係另一個感覺。

Btw，青，我唔堅，你睇我會留喺一間青旅咁撚耐都唔走就知我份人最咁撚懶 香港大把人踩去歐洲非洲。對我自己黎講，我只係單車旅行緊，唔係要達成啲咩心願

大陸就係騙子多

青 , 曱甴汁講得有道理 , 真朋友佢會等下個月先出發。
當嗰一週嘅相處係趣事罷喇。

3X9 27速單車,有D GEAR 係會重覆左
主要都係睇大盤齒數,飛輪齒數上山上唔上到
摺車轆細,WHEEL BASE 細,高速落斜唔定,係俾你休閒踩
有個環日本巴打最後都要換大車

又叫人唔使回 又死唔斷氣咁厚臉皮

借得實唔會還 分分鐘又話有事問你借多D

巴打，諗起翔都應該會傷心 ，真心變咗借錢工具，但你要記得驕傲，自己係一個可以/願意付出真心嘅人，加油！

阿翔23了，唔小朋友了，雖然無錯仲係學生。
因為五千又變三千，所以同咗老闆娘講。俾大家睇下老闆娘點睇啦

再俾大家睇我拒絕咗阿翔之後佢既回應

屌你老味，emoji都出埋 ，即係逼我一句一蚊都唔撚借反面啦

相信訓醒又會有新乎fit，不過我應該以後唔會再覆佢，條友真係斷鳩估，徹底自我毀滅

不過另一個阿衡 (sor其實佢叫阿騰先啱 )就黎真既，首先因為佢屋企有錢，下年二月仲會去澳洲留學，又iphoneX 又macbook 又成身名牌。其次因為佢都算環緊中國。仲叫我去雲南羅平既一間青旅等。至於單車，我推薦佢淘架LKLM既四千蚊左右旅行車。

一毫子都咪鬼借
當佢唔係騙子，咁樣問人「借」都好有問題啦
何況佢都好難唔係騙子

聽哂巴打講，我會忘記佢了
雖然講真，真係有啲可惜

之前條囡囡﹖Selly﹖無啦 過客過客
巴打你地好想我加甜咩乜

唔熟車唔好水人買啦

真係騙子來

唔想組隊，唔想嘈，唔鍾意熱鬧，唔飲得唔吹得，我係一個沒自信的毒撚

不過我諗我以為自己識用心去同人溝通交流，識睇眉頭眼額，所以識到所謂朋友，而且仲會係撚咁問我借錢

目標…我都唔知自己目標喺邊。話就話踩去西藏，但到時如果仲有錢剩，我諗我唔會停
我諗最快要十一月先到西藏。

嘩 佢窮追猛打
真心幾煩

唔知樓豬多唔多接觸支那人，佢地係好興呢啲嬌情野，口話當你一世兄弟，有咩問題都會幫你，講到大家好似相逢恨晚咁，對香港人嚟講可能覺得好新鮮，聽落去好似好受佢重視，搵到soul mate咁。
不過對支那人嚟講只係打交道方式一種，其實心底又另一套，分分鐘想陰鳩你。

屌你 條友癡撚線㗎

都唔係
至少老闆娘對你真係唔話得
怕你經費唔夠

賣左電話點連絡呢

都唔撚知佢做乜鳩 何況佢部機應該只值一千人仔，裝備都冇錢買啦，曲乜撚靖見

樓主你真係要小心佢好以痴痴地咁

遲啲又話冇手機要巴打借錢俾佢買隻鴿嚟飛鴿傳書

睇完完全覺得得啖笑，好彩樓主醒目冇理佢
呢啲朋友要唔要都罷
何況只有一面之緣，樓主唔駛咁耿耿於懷

佢係咪愛上左你係咁想跟住你

世事是否被你看透了

仲好睇過你踩單車仆去西藏

咁你仲等咩

叫佢收皮啦

又話賣手機了

有時唔block呢d人
睇下佢講乜都幾頂癮

樓主真心放棄借錢果個朋友啦 太似騙子了
另外 條友有少少癲癲地 小心小心 最好唔好再透露你既行蹤比佢知 唔block佢都至少唔好比佢睇到你個朋友圈 癲起上黎知你有一萬蚊 分分鐘黎搵你搶你錢走
利申 對強國人有種特別猜忌 覺得寧願怪錯 好過自己中伏

條湖北妹呢?

得老闆娘一個係清泉

呢啲所謂朋友
百分百肯定條友都係靠呃呃氹氹黎賺水腳
甚至幾日相處落黎嘅對話同背景兩成真都未必有
中國沒野多沒野真，唯獨騙子最多最真
自己都去過中國唔少地方旅行徒步，亦識好多真心朋友，佢地反而係會講心唔講金！一定唔會好似呢個撚屌咁一走就開口借錢，一睇就知係慣犯

唔知點解我已經睇唔到佢朋友圈，但佢仲未肯罷休
屌你，凌晨點半鐘喇 真係唔撚停

條湖北妹下個月中會返去嗰間青旅，因為要出差
阿翔之前仲話會到時去會面。佢咁撚chur，究竟係騙子定真係單純為咗想同時出發途中去青旅見條湖北妹 (因為翔覺得繆婷靚 )

不如巴打估吓老闆娘幾歲啦

三十二左右

支持樓主無借錢

行文用語無D禮貌，"你給我3000"/ "你拿1000給我"

再者，佢太chur，係咁一連串轟炸你，好似強人所難咁。你say 佐no, 佢都仲chur 你，心智太唔成熟

同佢講：「其實我都缺錢，不如你想想辦法借我$5000，我到西藏一定還給你」

老闆娘走肥真可食用
最緊要做到樓主soul mate
今日世道，知己難求呀

太長唔引用了 we7好似有得淨block唔睇佢/唔比佢睇

條友會唔會想厄鳩埋條女上床?

就算佢有錢都咪撚同佢踩啦

個post突然推得好快

btw 突然有啲擔心巴打之後會點 兩個人識咗一陣就話一齊踩車 到時要就人好辛苦 同埋真係唔知佢地有冇其他居心

巴打一定要平安返嚟

巴打少返大陸一個人玩
呢D招數好撚耐啦
首先頭幾日扮下FD,講晒全撚部野出來,唔知真假啦,又成日搶住比$,買酒買野食,唔駛計返數
之後就話任性有目標,但屋企人唔比$,之後又黎料啦

樓主同阿翔喺青旅玩嗰時，覺得佢係一個點嘅人?

老闆娘27咋

樓上巴打無講錯，條友都算搶住俾錢個隻
但第二個俾錢時佢就會扮哂野唔係即時過返錢個啲
因為有次我留意到，阿騰代我地俾咗重慶火鍋食飯錢。當時佢喺度嗡「我們再轉給你」，我即時就過返俾佢，但我見佢喺到扮計數跟住無咗件事。

因為唔知佢係咪真係冇夾返錢，所以我諗住聽日問阿騰，再同佢講返成件事，我唔會同阿翔踩車，真係驚正如樓上巴打講，條友屢敗屢戰，到時癲起上黎真係黎到搶撚哂我啲野

Btw，我記得阿翔問過我部相機要幾錢，我話萬幾啦，但借返黎。

唔使講喇

累了我等你回來

我屌 唔記得遮老闆娘id
各位想做老闆先好add

想你做老闆
東，不知為甚麼最近很多人加我ig 有頭緒嗎？

仆街，第日未訓醒真係唔撚好回post

你係咪特登嘅

仲要係香港人，仲洗問邊個出賣佢

樓主

你唔講我都無留意
睇到樓主個樣

樓豬自爆
睇到你個樣了

老闆娘ig下一個post係咪暗示
淨係同樓主食飯

講到出面

講到出曬面，好像相識已久,潛台詞係想同你再續前緣

老板娘要變成望夫石了

樓豬再自爆埋個ig acct

樓主點會咁膚淺，老板娘內心咁正唔走肥都可食用

樓主同老闆娘有咩約定

應成佢會返去搵佢
屌，唔好推ig post 喇

因為阿騰，我一鳩野走回頭路轉路線去雲南羅平。睇怕因為佢我今日要爬一日坡

返去搵老板娘

真係唔推啦

你踩果d係咪公路，有大車經過驚唔驚，我就好撚怕有大車睇則邊經過

老闆娘:親 我就是你的答案

今日係仆街山路
踩咗咁耐只係20km，全程爬坡 翻咗兩座山，踩到發冷

老闆娘真心清泉

留名睇大團圓結局

終於有片啦

支持樓主做老闆

天氣好正喎，呢邊一pat灰色

風景仲正 爬得值

支持樓主旅程到西藏
但是自貼老闆娘IG 真係

樓主block得好 記得同埋其他人講返件事 唔好比佢呃 特別係會等你果個老闆娘

老闆娘只聽樓主的話

加左老闆娘IG

樓主加油 補充多d 蛋白質
你踩咁耐會流失好多
有冇掛住香港d 零食 洗唔洗寄比你

仆街，講價！

老闆娘摩牙

冇地址點收呀

寄去樓主下一個目的地

屌你老尾 踩到八半，夜媽媽踩無人深山上坡係咪想我比蛇咬死

就快抽筋同餓暈之際，終於到了。65公里入面有45公里係上坡。
北盤江鎮。我相信唔會有任何遊客黎呢個鬼鎮

晚餐係荷蘭豆炒荷蘭豆

我唔好零食㗎，係唔知點解喺青旅住個陣先係撚咁食粟一燒
不如青寄碗譚仔俾我啦 炸醬雞肉小辣凍撚茶

早餐因為呢兜炒粉，搞撚到我係花江大峽谷觀景台痾爛屎

咁大碟炒河, 睇落仲唔錯

嗱，今日突登用電話單手錄兩條俾你，好快炒第四次車

個鎮既氣氛陰森

沿途風景幾靚

風景靚啊！ 老板娘仲正！

老闆娘可能真係鐘意左你，你走左佢冇晒心機

一期一會

我已經搵到樓主ig

係唔係有256個貼文

其實唔難
不過自己J算啦
唔好搞串個party喇

冇錯

挨墳

Pish

老板娘今日生日😯😯

一個朋友在追蹤

點j....
你add左 ?

我add左樓主佢唔理我

樓豬咁樣自爆法
老闆娘生日快樂

燈都唔多盞，洗唔洗露營

樓主走之前知唔知老闆娘今日生日？

各位巴打會唔會諗住俾條生路我

Btw，關於阿翔問我借錢既事，我已經拋諸腦後。因為我琴晚已經block柒咗佢，雖然任穎話我知阿翔曾經問佢拎我電話號碼 ，但佢無俾到

任穎 (屌你以後唔再叫佢做老闆娘OK? ) 覺得我唔好帶阿翔同阿騰上路，經過今日全日既爬坡，我都幾肯定瘦猛猛既富二代阿騰應該好快會頂唔撚順 ，呢樣都唔係重點，而係我地都不是同路人。阿翔就唔撚再講啦

是日最高點，為吱吱車留張倩影

好有古味既花江鎮

精神為之一振

成日聽到人問我踩車會唔會去吓景點，我就用呢個位於S210，30公里段望落去既花江大峽谷答你 。如果我係包車黎，我一定唔會睇見個景第一反應就係起雞皮 雖然有個觀景台，但係人影都冇隻，我仲可以好光明正大咁搵個位痾爛屎，屌你係咁俾蚊蟲圍 ，唔痾快啲都唔得

居高臨下

仲以為飽覽完花江大峽谷就係一路衝落山，直至今日終點北盤江鎮。點知屌你，落完山過完條花江大橋點知要上對面山頭

是日最低點，花江大橋

比群山同峽谷包圍，加上雲隙光隱約映射北盤江泛起既迷霧，真心起第二次雞皮

跟住爬山爬到閪冧就冇相喇，太撚趕，黑媽媽荒山野嶺無村無鎮又無訊號都算，仲要爬坡 就快感覺到要抽筋同虛脫之際，竟然到咗

食完個荷蘭豆炒荷蘭豆，搵咗間講價失敗既八十蚊賓館，不過又真係幾乾淨，花灑係淋浴

不過個老闆唔知驚乜，車咗我去警察局登記

大陸啲差佬係咁返工

十一點幾先沖完涼，好撚攰，無咩感想，完。

去警局登記？

btw d景真係好靚

公安做野唔洗你教

小心比蚊針屎眼

樓主，香港人係內地按規定係只能入住涉外賓館，好多時係D鄉下地方見到回鄉証會被拒絕入住，喱個老闆可能成世人都冇見過香港人，佢唔怕麻煩肯收你同帶你去公安局報備登記算係唔話得啦！

近幾年D大陸城市D後生仔女好興去西藏，騎行川藏線就形爆最易呃like，咁你都識講班養尊處優嘅富二代點踩幾千公里仲要係咁上坡呢？

咁就要多謝近年強国嘅互联网创新，冇力踩上山，可以call货拉拉

以前剛開始有人騎行入藏，D貨車大佬好多時都會係咁意收D酒錢煙錢，甚至唔駛錢咁帶嗰D係上坡路段死哂9嘅單車友翻山口，仲會請埋D單車友食嘢飲水，不過近年太多富二代淨係識畀錢搶車，搞到D貨車大佬心態由敬佩幫助變成搵笨7劏水魚，強国人就係有種神奇的力量，可以無厘頭地將好事漸變成7事。

仲有女 幾 q當車錢

唔知呀青 我本身仲以為九月廿五

樓主好好休息啦 隔左咁耐冇踩 可能會特別攰

踩左成日，按摩下先訓啦

嘩 d 山景真係靚到好似 discover channel 咁
天公造美
尤其是橋條片 拍電影咁
爬得咁辛苦 都值得既

大陸d 公安係咪打緊王者

如果公安要你比錢你會點

我搵到個湖北妹ig

放心，唔俾爆響口

好懷念譚仔呢
譚仔就寄唔到 出前一丁,熱浪就得

呢兜粉個樣睇到都覺得會柯

譚仔萬歲

求ig名

如果你知道會唔會同佢過埋生日先走

冇add
搵到樓主ig啦 輕鬆

我都搵到
但無得j

新貼留名

AA膠都癡唔返的電筒扣，希望唔洗踩夜車

要幾dry既人先食得落

大大兜乾爭爭糯米飯，兩個鐘唔洗就消耗完。曬到平路都踩唔郁，唯有食麵抖抖

好想食熱浪、譚子、飲維他奶 係咪患咗踩車飢餓症

唔好用AA膠啦！用尼龍繩綁住仲穩陣

研究過哂方法，呢個閪扣無得救了 已掉
下次買包索帶索撚住個電筒佢算

人開始唔夠營養食唔夠就會咁

樓主嗰度天氣好好，香港日日落雨

買一梳香蕉上車，隨時食用

終於追到live ， 加油，我都好想學你咁，但無奈包袱太多 ，未來有機會 一定會試下！

[img][/img]

10蚊大大包索帶 好撚穩陣啊﹗

索帶會用到上癮

有冇鉸剪 冇既話就要用牙拆

仲返唔返去等阿騰？

應該刀仔都有把掛

賣把鉸剪有幾難

會唔會要實名先俾買

建議樓主買指甲鉗

鉸剪唔使吓嘩

唔緊要啦
無鉸剪 指甲銼都得

出黎行，點可以冇瑞士萬用刀

指甲鉗更加唔洗講啦

你隻中指係咪用得太多
所以有少少變形

啪開手指啩

樓主條j係咪向左

香港日日倒屎，我呢邊就沙塵暴

晚餐係砂鍋粉

Btw，我決定慢慢戒一樣野，就係辣 仆你個街呢排次次食完都痾爛屎 明明以前唔會

可能係地溝油

btw, 我見人地介紹318線幾多位幾靚下

or

所以面罩係必需品！

唔止中指啦

樓主，雖然旅程係個人嘅，但係會不知不覺不經意地間接影響到其他人嘅生命

青旅就係一個好例子，短短嘅幾日都已經影響到任穎，阿翔，阿騰

無記錯大陸賓館係有分係咪可以招待外賓
幸運是香港人被定義為外賓
所以酒店老細先要帶你去公安度備案
因為比人捉到 好似罰得幾甘下

講起阿騰，佢cap咗同翔既對話俾我

我會喺昆明同佢會面，應該會一齊踩一段，之後會分開

唉...忘記呢個人啦

癡撚線既咩青 你係咪想我講「我陪你過生日好嗎﹖」

呢個考起我，不如扮聽唔明，係撚咁講雞腸同廣東話等佢知膠而退

條友咁鐘意四圍借錢

唔洗喇青 我叫屋企人帶過去麗江仲方便啦 雖然想食既野都幾多
維他奶、炒麵王辣味、芝士麵、牛腩河、譚子、肥叉油雞飯多色要蔥油、蜜汁燒鵝飯、鍋貼、椒鹽雞扒菜飯⋯⋯

屌…食一餐痾一餐個肚永遠都係扁既

可能大陸油有問題唔好食炒乜炒物啦爬多兩碗飯好過，運動最好食蕉上電快又健康

留名追po

你之前有無通知老板娘...條友一問其他人借錢, D人應該會問返老板娘

問人借錢問得咁撚惡

樓主餐餐咁油，有冇食生果？

以為樓主會棄po
繼續呀 日日都黎睇下你又有冇炒車

今日痾左爛屎未

我唔信走辣都痾

幾錢餐？

你痾係因為油呀，清！

樓主幾時痾油

樓主你

最衰大陸用唔到google map
唔係嘅話, 樓主可以起google map個時間軸搵返自己嘅路線, 以後拎黎做回憶
唔知高德地圖有無

一堆點, 睇你穿越半個大陸都幾誇張

睇吓痾唔痾啦

大熱天時爬坡好撚辛苦
爬埋佢就可以鬆口氣

煲仔飯$17.5
冰紅茶比出面貴$1

我每日都有記低洗幾錢㗎

我有收藏每晚住邊

巴打你好撚勁

婆仔數咁

咪食杯面啦, 營養不良啊屌你

你依家仲返緊轉頭? 行返之前遇到阿勇個時準備上嘅路?

青，你睇咩㗎 我咪向西緊，右邊堆黃點係之前既地方，左邊個零丁幾粒係黎緊會去

屌, 原來你mark定之後個D, 仲諗緊做乜返咗轉頭

唔收錢就唔好叫Highway啦 上呀﹗

照肺，Check White

馬嶺河峽谷。後面條高速大橋真係大煞風景

由上而下，分別係萬馬奔騰瀑、珍珠瀑同撈月瀑

雖然落去步道要收門票，但喺公路峽谷大橋上面睇都飽啦

街頭健身，我發覺興義市好興呢味

琴日興仁，今日興義。呢個位於貴州西南 (黔西南) 既最後一個市都幾繁榮，因為佢連接雲南、廣西、貴州三省，距三省省城又唔太遠，所以被重點發展，成為經濟圈中心地。

我去咗好開揚既桔山廣場兜咗個圈，見到離遠有間麥當勞，我即刻開心到唔小心笑咗出黎
雖然一餐M記夠我食四餐炒飯，但我真係好需要食burger

繼廣東省後，第二餐麥當勞

最後一晚喺貴州，咁多日以黎，除咗美極同青旅班囡之外，都冇影過囡囡俾巴打睇。補返張
條囡趁條仔去買嘢食同我對望又玩selfie 係咩玩法

踩咗咁耐，就快到二千公里。雖然真係踩既日數應該得廿日左右，但我已經聞到雲南既味道了 聽日雲南羅平見

雲南乜味道

你影佢時佢影你

無之前條女靚喎

.
譚仔味 好撚想食

雲南好似冇譚仔呢d野食，等於星加玻冇星洲炒米咁

雖然仲有排都未到
但係樓主係咪真係諗住回程都係踩車返黎
還是都係坐車算

雲南有雲南白藥
應該好適合樓主用

入藏前經過青海，沿路直線100km都係靚景，bt

Add oil, tower pigs

聽講茶卡鹽湖被污染了，等我踩到拉薩如果踩青藏上青海都唔知消失咗未

BTW，我去到拉薩，應該會青藏公路上青海。之後再諗要唔要左轉去新彊，或者右轉去西寧、西安。

當然都要睇吓到時資金狀況

我有啦
咁mean㗎你

我都有同感 食辣 腸胃會辛苦
屙屎都會痛

利申：尋晚食了一個韓國辣撈

我而家係西寧呀，鹽湖嘅話冇報紙講到咁嚴重，好天嘅話係可以影到靚相，最衰我坐火車到最入，然後話水深封咗，淨係開放個垃圾廢景區俾遊客落水

G持

樓主應該呢兩日就會合父母？

9月28晚，麗江會合
仲有好遠既路先到麗江，再講吧

好掛住麗江既雜菌鍋
喺香港真係食唔返

羅平油菜花

好好睇呀，樓主keep 住update plz

樓豬呢排係咪小心左 無乜點仆街

樓主呢排無咩點踩（好似係）

由post1 追到live, 樓豬要加油keep住update呀！
覺得你好有勇氣雖然會滿懷心事影d相又灰，但係每一次既旅程都係同自己相處、被大自然治癒、被周圍既人同事去啟發你。一定要上黎報個平安貼下人像圖gif同片呀

佢起老板娘個度休息養傷, 唉, 佢終於養好傷先再行

本身諗住去食腸粉 但專程踩到去竟然無開
唯有食中伏$16砂鍋飯

我諗咁貴係因為自助涼菜，我唔太好呢味
睇怕今日都係落足全日雨，吊命朱古力

會唔會到時家人來勸你放棄

加油 人生在世 咩都搞下

呢煲乜野來

依種係香港先食到

煲野生cancer咁既款

就咁睇, 有肉碎,咸菜,豆, 腸仔,炸雞蛋....呢兜野唔落辣嘅話應該幾唔好食

終於follow到樓豬ig
加油

條友日日食元素週期表，都唔知捱唔捱到西藏

雲南會有啖好食架啦

啊﹗﹗﹗終於喺第四十日踏入雲南省

喺貴州境內落住雨踩，一時爆汗爬坡一時急速落坡，又濕又乾。第一次覺得凍

雲層上既烏沙鎮

不知不覺已經到咗雲南省，痾篤尿留個記念
千九公里留影，吱吱車辛苦你了

十八連山

一到雲南就停雨 。換對鞋、補個鏈油、食個壓縮乾糧踩到夜晚。臨到羅平，喺鳩屎濕泥坑路搞到我成對鞋都係泥漿，真係一失足成千古恨

晚餐係宮爆雞丁蓋飯，走辣

本身諗住搵青旅，但今日天氣同路況搞到好多野要洗，所以$58高質旅館吧

呢間嘢無可挑剔，無冷氣唔緊要，無風扇先最大鑊

宮爆雞丁....走辣, 咪好鬼難食

係 平衡返先

又吸收化學元素

樓豬背影幾好J

旅館睇落幾乾淨$58抵啦

Add oil 樓豬，

麗晶大賓館

恭喜晒巴打，終於到雲南，就快有正宗雲南過橋米線食啦！

樓豬正面仲好j

又落雨

之前介紹我食陽朔樁記燒鵝個friend又介紹我食好西了 聲稱係佢全宇宙食過最好食既燒鴨，我緊係R佢資助少少啦

羅平老味道燒鴨 一份 $58

沾埋甜辣口感既醬料，佐飯一流 口感唔會鞋十十，脂肪比例恰到好處，皮脆肉質香嫩

高山炒米茶，苦蕎茶，但味道係甜，好好飲

咁撚多仲要白飯任裝，當然食唔哂啦，打包路上食

好撚正

雲南會點踩?

我最鍾意 瀘沽湖 香格里拉 大理 普達措 元陽梯田
麗江太撚商業化,不過白沙古鎮可以一戰

去過雲南好多次,有咩可以問

頂好正 好想食

試過橋米線嗰堆啦

係咪我錯覺, 好似無乜肉...

多謝巴打，mark低咗
元陽梯田有啲唔順路，加上幾遠吓。全程高速由昆明坐車南行，我諗都要四個鐘
油菜花田就算吧，唔係季節
我都係一路向西，昆明、大理直至麗江。但途中等屋企人黎都真係好多時間吓。所以睇吓遲啲點安排

怕唔怕屋企人要你一齊走？

隻鴨吊咗係前bar陪我踩咗68公里，全程海拔喺1800至2200米徘徊，緊係無乜肉剩

多得隻鴨，我爬咗兩碗飯

雄壁鬼鎮就係今日既終點

是日最高海拔

踩夜車已經成為家常便飯

雄壁呢個鬼鎮比起上次北盤江鎮更加陰森，燈都唔多盞，而且得一間賓館。好彩老闆肯收留我

$60，價都唔洗講，入到房見到咁好景，仲送兩碗麵兩支水，抵到爛啦

入到雲南我諗要開始習慣無風扇吹衫褲 今晚16度 全日爬坡好撚辛苦，有時覺得踩唔郁，啪半排朱古力繼續踩，如果唔係連部車都會炸我營

我大個仔㗎喇 迫唔到我

有無計過自己資金可以頂到幾耐?

好好休息

對我黎講，依家暫時仲叫做奢侈。因為我實際真係可以好慳吓
依家仲有一皮，可以頂到好耐，信我

間房都幾大間喎, 個廁所大過我間房

忍唔住加左樓豬ig

哦哦哦, 你想同老板娘爭

樓豬好撚型 又彈結他又肌肉型
而且好欣賞樓豬咁有勇氣出走

青 , 有人示愛喇

推

1皮,,,,預左回程未架?

巴打有冇計個幾時到成都？ 西藏？

樓主加油

有冇得跟隊

你好似洗極都有一皮

因為早排巴打們課金總共十幾日旅費

最遲我諗11月中到拉薩 唔會經成都，10月6麗江出發行滇藏

如果唔夠都無計，踩唔返去香港咪唯有到時一鳩野坐大巴又好火車又好截順風車又好
不過點都要踩完拉薩，踩埋青藏先算

青藏Go gogo

十扑樓豬

收到，多謝巴打

i love u 樓主 追哂

越上越凍，樓主記得叫屋企人帶啲禦寒衣物
11月到西藏凍到hi

Live 番
樓主加油呀

加油啊青

雖然好多人會覺得唔啱聽
但樓主真係唔夠經費返香港
支付寶 wechat 過數比你
都係好容易

追到live咗 雖然我好窮課唔到金
但我會繼續睇去支持樓主
樓主可以識到老闆娘呢種朋友真係好正
可以無機心咁飲下酒傾下計

過橋米線就未試，酸菜豬腳米線啦

雲南第一碗米線
[img]

配料任加，應該係大份既原故，所以睇落無乜湯
但其實湯底幾好味

鄉村雄壁鎮

今日試吓信高德走小路，因為國道好兜吓

d本地人多數好似唔落湯
落好多配料撈黎食

加油樓主

好熱血 好正

小路黎講，路況都算幾唔錯

一路平坦既高山村鎮小路

隨處可見既牛力車

就到石林鎮，落咗場一發不可收拾既狗屎

石林喀斯特世界自然遺產，路經偷影，聽講呢個時候已經無飛買

石林呢個典型既喀斯特地貌就係岩石經過水N萬年既侵蝕。例如廣西桂林、貴州既大小七孔…而雲貴高原呢一帶就有超過70%都係呢種喀斯特地形。簡單講，就係光禿禿乜撚都冇，得岩石外露而寸草不生既高原地貌。

我記得阿勇曾經同我講過，有句說話咁樣形容雲貴高原。「地無三里平，天無三日晴，人無三両銀」，踩一轉雲貴高原就會深深體會到呢句俗諺。

雲南撈米, 有機會去實試下

終於搵到位訓教

今次瞓邊呢？

樓主咪再食炒飯
搵啲雲南地道野食下，唔係太嘥

今夜先揾到，訓街定訓山？

一日睇晒兩個post, 終於追到live
好佩服樓主話走就走

我份人餓起上黎可以好求其 下次先啦

喺石林鎮時避雨兼食垃圾蓋飯

見唔太餓，到咗宜良第三餐M記 (好似係)

石林景區其實好大，而石林縣周圍都有好多奇形怪狀、高高矮矮既石頭

最多呢啲賓周形狀既石頭

一路踩去宜良縣既國道非常好踩，因為有連續八公里長下坡

居高臨下面條通往昆明既高速

補倉，我支無比滴已經唔見咗

未天黑就到咗宜良縣，以為今日目標達成。諗住輕輕鬆鬆食個麥當勞先再搵住宿，點知搵撚到九十點都未搵到一間可以俾外賓入住既旅館

即使有老闆車我去派出所、沿途問過不下十間賓館，都係得出同一個答案，就係全縣得一間「新世紀大酒店」可以招待外賓，不過一晚最平要兩舊水 ，所以我望都無去望過。

聽講原來呢排宜良既賓館查得好嚴，不過我聽唔明個原因 仲未習慣雲南人啲普通話口音

我知道如果旅館被查到非法接待外賓既話，會罰成幾千蚊。但我都唔想向惡勢力低頭，大拿拿兩舊水拎去訓一晚 但係你老味 ，個天落緊雨，想搵個有瓦遮頭既地方紮營都難。

夜媽媽十點我仲踩緊車，心諗都係聽曾經車我去派出所卻被拒絕而回既老闆講，去18公里遠既「湯池」搵落腳點，因為嗰到已經唔係宜良縣政府管轄。如是者，今日竟然踩咗95公里

就係呢個大叔老闆

伸手不見五指，仲要落緊雨，車頭電筒又就快無電又好似就快要爬坡。我見形勢唔太對路，就邊踩邊R地方訓。食店、油站、路人…最後終於有一間係公路旁既食店收留我 我同佢講我紮營就得，跟住佢就帶咗我黎呢度

應該係佢地既休息雜物房

後尾先發現原來有燈

單車旅行既其中一個好處係容易啲遇到好心人

大陸依家仲係咁嚴 要分開外來人同國內賓館好似越上就越嚴，巴打你要隨時訓街心理準備

樓主有冇計過自己食左幾多餐事鳩旦炒肉

我覺得係咁樣旅行法，對生活既需求已經降到好低。早晚有兩餐食，夜晚有個角啦頭可以訓平個身恰一晚已經夠。所以當有人肯幫你，就會開心到放到無限大，將一日所有既不快拋諸腦後。呢啲係咪叫知足常樂﹖ 定係This is life man﹖

其實我一路上問咗好多人，修車店、補軚店、商務食店……回應都好冷淡好hurt。不過諗呢啲唔開心野無用既。因為人地幫我係人情，唔幫係道理

好想同你做朋友,係男都有少少鍾意左你
樓豬IG係咩

樓上大膽 竟然同老闆娘爭樓主!

清有爬文就有方法揾到

估吓呢兜清晨米線幾錢

8蚊？

三蚊

譚仔黎計要34蚊...最近有無加價? 成年無去

5 蚊？

Free

7蚊

賭神巴果然係賭神巴
.
.
.
聽雨野景太巴打講，呢間喺昆明省城既青旅附近好多女 中午前已經踩咗58km，已達陣

你為咗一片森林, 放棄咗一棵樹

今日落腳點？
Btw食店有無問你攞返錢當住宿費

係 琴晚我應該只訓咗一個鐘，今朝未夠七點已經出發 一陣阿騰會黎同我會合。

無呀，無人理我，晨早已經走咗

應該唔會撞到你唔想見既人吧

架車咁多波既

咩Q波﹖ 泥黎

泥

其實我好唔鍾意訓呢啲床 45蚊一晚其實只係平過我住開既賓館少少
屌你，仲要得返上格床

諗真啲，$45買一張床抵，定$60買一間房連廁所抵﹖真係要搵吓有無平賓館先，你老尾

屋企人黎果幾日諗住點

緊係有自己一間房抵, 差個15蚊, 瞓得好好多, 起碼唔洗聽鼻寒聲先

多$15梗係房啦

有時唔係十六個人混住定廿六個人混住既問題，係好撚唔方便 訓上格床好易嘈到下面 (不過下面個呀嬸啲鼻鼾聲仲大)，屌你依家晏晝仲訓緊教

鼻鼾聲都算，我可以塞住耳筒訓。但我習慣裸睡(舒服之外仲可以洗少套衫 )。要著衫褲先係最大麻煩
不過個花灑都幾大，水又夠熱

洗衫見到啲水黑哂係幾咁滿足

見啲人成日嘈冇衫架，識晾衫一定咁晾

喺傾城青旅二樓間upland bar度，嗌咗個芝士肉醬意粉，終於俾返少少家的感覺我 點知食食吓聽到背後bar檯疑似打工換宿服務員，一男一女喺度用大陸口音既廣東話傾計 條女話上次去西藏，見到啲人由四川踩單車，好犀利咁話。

食完碟廿五蚊肉醬意粉之後，拎返個吉碟俾檯頭。借啲意講咗句純正港式Cantonese「唔該」

條女望住我，笑咗一下，好含蓄咁講咗句「ug使」

樓主又借機食女,偽毒好恥

賓館未必受外賓

樓主除左意粉圖
係咪post漏左少少野

通常要搵青旅，要國際嘅

屌你老味﹗備定案先﹗呢間十六人混住房入面，起碼有三個人係病撚到仆街

我幾個月未病過，冇撚搞鳩我呀屌 呢到空氣唔是太流通

又借機溝女

樓主狂溝女 好羨慕

有無口罩

樓主又溝女

唔對路就走啦，等病咩

2001年阿叔去昆明住喺北京路的昆湖飯店(涉外賓館), 普通間RMB25/床, 標準房有廁所, 普通間就冇廁所咁解, 瞓一張床即係間房要同人share, 一般普通間會有3張床, 因為大陸家庭一般都係3個人嘛.

不過近年強国富起來了, 涉外宾館仲邊會有普通間床位畀你瞓呢? 全部都升級做標間收貴D唔好. 咁D外國窮鬼背囊友就塞晒入去Dorm度, 一間大房十幾張床大家親熱D咁啫.

翠湖附近好多大學, 咁啱而家開學, D女女返晒嚟, 仲有好多新女啱啱入學, 對這個世界充滿好奇, 巴打咁形仔係香港踩單車嚟到, 又浸過吓咸水, 陽剛刻苦靚仔文青, 你同D女女話跟住要一路踩上去西藏, 你話D女女又點會放過你呢? 所以都係貴D搵返間標間住好喎!

翠湖附近有間布拉格cafe, 個老闆娘十幾二十年前就喺麗江就開cafe了, 巴打可以去睇吓嗰度多唔多清純女子大學生飲咖啡, 記得返嚟報告吓.

老闆娘ig有樓主片睇

id

麗江住民宿，我會自己去check in 咗先
已同後生靚靚老闆娘聯絡

好期待屋企人之後出現會點

阻唔弓樓主既

阻唔到樓主既

大陸女人p圖好勁架

樓主女人緣真係好

唔知依家屋企人有冇日日mon post

點解樓主冇試過蕩失路

我有準備㗎喇

你話你屋企人睇左個post, 都知你又騎行又炒左幾次車啦

呢兜野好無食？

你見啲米線咁粗，都知一定好滑
但似發漲多噂，所以唔彈牙，不過我接受到，真係好滑。

炸醬就唔講啦，因為譚仔炸醬No.1 兜野太油，但三蚊填肚黎講，仲有咩可以挑剔

會阻住樓主溝女

好似無喎真係 遇到阿勇個次應該算﹖
每次轉主要方向，我都會望望個太陽辨認吓自己會唔會走反咗。同埋可以時刻用太陽方位、加上地圖路線既方向黎話俾自己知無行錯

阿騰竟然訓正係我隔離上格床 真係同病相憐，佢仲要係之前訂好咗

我訓午覺之前同佢講好咗補眠完，夜晚先一齊出去食飯買野。我地兩個琴晚都無訓過

至於阿翔，我諗阿騰已經無再理佢

我想請教筋骨師兄 點解我隻左手腕越黎越痛﹖ 手掌向天旋轉手腕順逆都係咁痛，係咪斬得﹖

咁有緣

問老板睇邊度有跌打啦

每日踩車過度疲勞，得閒拉下筋放鬆下手腕會好少少。 利申，岩岩踩完西藏返黎

係屋企我都會裸睡
但係喺出面我都係著返條底
費事惹到d奇怪野

呢碟洗面盤咁大隻碟算唔算事鳩旦炒肉﹖

回鍋肉蓋飯 $18

樓主你真係打算食到西藏都係食事鳩旦炒肉

師兄 但我之前有舊患，加上炒車又整傷。本身都幾好，慢慢唔痛，但呢兩日又痛返

長時間踩既要閒唔中輪住 fing 下隻手/擺底隻手放鬆下

岩岩追完2個po追到live
加油bro

樓主有無同正印報平安?

為左支持你，萬年cdrom老人家決定開帳戶！加油
！
問題，阿騰會陪你踩車嗎？佢著到咁靚仔

又蓋飯！！！！！！
樓主已經只係為3餐溫飽就算哈哈

飲完健康快線覺唔覺得踩車飄飄地

點解會飄﹖ 落撚咗嘢﹖
今朝七點踩，未訓過覺就瘋狂爬坡。我就真係飄飄地喇

不過初時沿途既路真係好有feel。日出將霧氣帶走，飄浮係兩山之間。好似去咗仙境咁

阿騰著恤衫。。

樓豬一定無睇營養快線條片

乜事

舅父Ryan因為你
而準備環島！你要加油喔💪🏻
東！努力💪🏻

舅父有咩料爆

舅父都嚟留名

舅父
阿騰既單車應該幾日內會送到
到時我會陪佢裝砌埋，執埋配件一齊踩去麗江。
但我預計月尾先到，實在有太多時間

阿騰係一個幾好既後生仔。啱啱俾蚊咬醒訓唔到，同佢食咗兩鋪雞。佢係呢個窿到俾咗個蛋糕我 感覺好撚warm

同佢出去消費，埋單時佢同時一齊撳電話，立即過數俾我的。Btw，我問咗佢之前阿翔有冇過返食飯錢俾佢。如我所料，沒有

個窿睇落似伸到隻手過去

之後塞盒condom俾你

天未光就行咗九條街搵野食

兩餐溫飽夠㗎喇 食完呢餐又要訓到四五點

朝早既翠湖，呢度跑步做運動既人多過行人

正，日日都有新post 睇

訓咁耐

舅父都出埋黎

可以樓主家姐遲d幫樓主阿爸阿媽開埋ac

我唔係樓主舅父，因為陪外甥打GTA5 啲網友跟佢叫我做舅父，索性改網名叫舅父，青唔好誤會

清，唔好同呀騰一齊食酒心朱古力呀

清晨個張圖都幾靚

1001咗
舊post:
[得閒直播]雙失廢青瞞住老母踩車去西藏:

btw，gif圖就應該朦到唔會睇到樣既，各位舊post既巴打高抬貴手放過小弟
我幾鍾意影人，但奈何就冇乜人像相影到 得咁多先

屌你老母，整緊post 3 草稿撳咗右上角

我部電話唔知做乜，夜晚影野散光咁

笑死 以為樓主全家準備全面進場

青，你嚇撚咗我一跳
東乜Q東

東! 加油
利申 樓主部車

你真係好叻呀！我仔剛中學畢業！連你一成獨立自主都冇，我真係真心俾你感動！見到你跌親腳真係喊左出黎！又擔心你會發炎發燒，又擔心你野外訓覺會唔會冷親，哎！總之你一定要加油！吱吱車會陪你到西藏的！

咁你應該唔好環島
叫你個仔去

喺大陸因為冇制度可言 , 好多時會無端惹禍上身 , 啲人亦習慣咗冷漠同恐懼 , 不願幫忙係常態。

嘩 , 走為上著呀 , 青

搞到我都好想踩番轉

1001未

東仔篇文冇左幾時打番

阿騰仲未起身 我已經起咗幾個鐘
整咗幾條gif，趁1001前post埋上黎

我今日都走左轉

我遲早都會去台灣走返轉

巴打對鞋變臭左有咩方法搞

得閒既話，用95%消毒酒精浸，一晚就可以乾
大陸啲酒精好平，1L都係幾蚊
唔得閒買酒精既話就唔好理了 唔好用水洗，濕水好難乾，第二日無得著

Lm 支持，比心機

佢算吧啦

你對你個仔都無信心
點教仔

佢叫我廢老坐關愛坐果啲
我買埋ps4同佢打GTA5佢又唔侵我玩，同佢玩傳說對決佢玩玩下又唔玩

咁你又唔可以否定自己唔係廢老
好多廢老都係唔知自己係廢老

仲有小朋友唔係好鍾意同老餅打機
你不如多d行山，踩單車，游水把啦

樓主呢嗰trip真係好inspiring
依家我都努力跟老豆阿媽學踩單車

麻婆豆腐蓋飯 $12

自己行去N遠既戶外店買咗條衝鋒褲，可以拆內層棉褲 當普通長褲著又得
$488，雖然好肉痛，但隔離名牌鋪頭Goretex既要兩千幾

補埋少少倉，牙膏洗頭水、乾糧……坐巴士返青旅，阿騰應該訓醒喇掛﹖

為咗今晚有覺好訓，唯有擺個蚊香陣

持續留名支持

阿翔會陪樓主踩車？
踩全程？

舅父，信我，你唔好諗住要埋個仔身。而係要諗計令個仔埋你身 就好似溝女咁，要諗辦法人地對你有興趣。試吓做啲特別既野，但又唔好同個仔share，好撚有style咁。就算打機都好，自己打自己，直到佢發覺你好撚型為止

不過我中學畢業嗰陣咪又係淨係識打機。等時機黎到佢自自然然就會唔再打，到時你唔好唔俾佢出去闖呀

阿騰才對

與其買ps4 不如去下旅行
就好似東東樓主咁

呢個阿騰黎，即係呢個

阿騰 (富二代)，17，湖南長沙

佢九月尾要返昆明考IELTS，因為下年要去澳洲留學。而我就月尾麗江陪家人一星期。所以預計我只會同佢踩到去麗江。

不過佢考完之後會唔會坐返火車黎繼續踩，或者架單車會唔會棄，就後話了

.............

鬚都唔剃既

好想有佢條眉咁深邃，好man

著恤衫踩車？

佢架單車今日先發貨，應該要幾日先到。仲未同佢睇裝備，到時會同佢去戶外店執睇吓有咩漏
單車褲都唔洗佢買啦我，俾張坐墊佢用

不過佢點解會覺得我既英文可以教到人

唔好教壞人啦清

有無巴打食過紅色個隻﹖

阿騰出面有飯唔食，兜咗成個城淨係買埋啲垃垃什什野食，仲要我煮麵佢食

為咗手腕唔好再痛落去，再貼過

48.9

阿騰點有$法:
不過去得留學就有米啦

樓主可以試下

見到樓主到麗江住陳姐
識揀 老闆一家好吹得
你一坐低佢就沖茶比你飲 超好

如果你到大理stay的話
我可以介紹一間性價比幾高既比你
好過你住咁多人既dorm

買單車時，佢都係呃老母話部單車係用黎旅行時喺每個地方踩吓。當時佢老母竟然係問返佢洗唔洗買好啲 佢淘嗰架Boskey連前後貨架已經要四千五人仔，但佢老母仲嫌未夠好

去澳洲留學唔講啦。十七歲仔已經周遊列國，其它地方我唔知。但大陸人可以去到美國旅行一定唔簡單

阿騰係長沙自細係讀國際學校，圈子啲人都去哂外國讀書了 iphoneX、Macbook 2018呢啲唔講，但可以有個騎行念頭閃過就即刻老母課金俾錢佢做真係一定是富二代

唔係我揀㗎，我家姐揀
不過邊方面吹得先﹖
大理會stay﹗但你係介紹俾我屋企人定我同阿騰先﹖

希望呢個有用﹗
多謝巴打

Btw，條友好撚大隻

個牌搞撚錯，不過富二代阿騰無理到直接拎
呢度6蚊包，唔記得香港賣幾錢了

叫佢包養你啦

通常要你係佢面前玩（一係好勁一係好廢）同埋唔好撩佢
先引到佢同你玩

一休息就食辣
小心又肚餓

都講咗無人無物無野輸

老板娘等緊你

一次過咁多條冇乜feel 同埋好難睇 唔連貫，頂住先

你似旅遊多過踩車，度度玩十日八日

有乜所謂，踩車只係樓主旅遊既方式

痴線，啲細蚊仔唔著衫攤喺地下度

緊係吹水個隻吹
佢地本身台灣人 專做外國遊客生意
老闆娘介紹d餐廳性價比高 易話為仲好溫柔 佢老豆仲晚晚係大廳同d住客傾計傾到唔願走
好有去左台灣民宿既感覺
你媽媽應該唔會有時間理你踩單車壇野

岩岩發現大理間客棧已經轉左手比人
仲諗住同個老闆講聲關照下你
雖然𥚃面一樣但我都唔敢介紹比巴打你
大理好多黑店 巴打一切小心

見樓主飲得起營養快線 應該都係成功人士

識飲一定飲冰紅茶

昆明地鐵飛

地鐵日常

阿騰攰到踎係地

呢間野已經成為我既飯堂

昆明都有楊州炒飯？有冇街景影比舅父睇下

馬拉糕同點心等你回來吃

返到黎先算啦，真係覺得香港嘢食先係世界級

我好滿意自己既防蚊裝置

阿騰有冇嫌棄食呢D野

小心蚊香燒着野

好大可能

阿騰可愛既一面

有無見過兩條友可以食咁撚多串燒

係咪好細串

好cute

你咁影, 先發現阿騰係咁靚仔

問一問樓主一個現實問題
返黎香港 見工時對方問空白期
會唔會講自己踩車 踩左咁耐

追左幾日 終於live左 樓主加油

焚化爐來

估唔到皮外傷個疤痕都可以咁柒

佢有死角的

佢都幾無所謂既人，不過就我暗地裡嫌棄佢架閪車咁耐都未到 要我喺度陪佢鳩等，不過前日已經發咗貨

我不嬲有咩照直講，請就請唔請就算
Fucking Sociiiiiiety
不過就唔諗咁遠住，可能我無命返香港

加油樓主
追完post先發覺自己單車環台原來只係小巫見大巫

如果因為咁唔請, 咁既閪公司唔做好過啦

十仆樓主

之前去西藏預過一個人，由成都行路去西藏。
佢話年中真係有人行既路上瓜左。
主要危險有：
迷路，唔夠野食，凍，野狗。
樓主小心

老闆娘有無搵你

巴打你都要加油呀

巴打你咩事入院

巴打 唔好灰啦﹗
依家咩情況先﹖分享吓﹖

講真我都唔想留喺昆明。哂時間就唔會既，不過每日$100食吓訓吓就堅哂錢 有巴打話我留十日八日，其實我係逼不得已

阿騰部單車已經到咗長沙，我諗最快都要後日先到 好彩係寄順豐咋 同埋佢條友日夜顛倒，我基本上都唔洗同佢出去 每日朝早中午訓，夜晚先醒屌佢老味。咁搞法都唔知佢日後點踩車 你老味搞到我要喺昆明陪佢等幾日，呢個人情佢點賠

不過咁，留喺度都叫做好食好住。感覺到自己長返啲肉 一日三餐，又唔洗消耗能量，趁呢段時間gain返啲weight先

Btw，1001咗後若果仲未啟到程既話，我唔會開新post住 不過應該都係兩三日內既事。巴打們忍耐吓

推爆佢

樓主唔好咁燥
或者咁睇
你咪當呢幾日係旅途中
一個短break
充分休息
黎緊先可以踩更遠
況且 人與人相遇
真係好講緣
呢幾日後 話唔定以後都無機會再見

Living for today

加油呀樓主
養肥返啲好，之後應該都會幾辛苦
當遊覽下，食下野休養生息一陣

你有需要呢度大把人肯課金俾你
過100幾十請你食雲南米線又點話

冇錯啦等我課金比你做人體實驗食盡元素週期表睇下死唔死得

好快就1001啦!

之前喺老闆娘度就好玩到唔想走, 嚟到昆明就悶到想即刻走, 際遇嘅嘢真係好難捉摸.

係昆明冇事做, 除咗飲飲食食外, 去市中心金馬碧雞行吓街, 去書城打吓書釘, 去大學區嘅cafe飲吓咖啡溝吓女囉, 不過大陸D大城市都係一式一樣無乜特色, 住多幾日就會覺得好鬼悶.

趁仲有時間, 不如捉富二代去操吓車, 去單車舖租架車同佢踩去市郊滇池, 西山, 宮渡古鎮之類, 等佢體驗吓乜嘢叫做騎行都好.

所以君子之交真係最好淡如水。
識幾日，岩傾就傾下計，把酒言歡。
一對得耐，相處，生活習慣既問題就會浮現出黎。

同埋最好調教吓富二代嘅時間 , 唔係就日日踩夜車喇

我又唔興扮大佬調教人，條好樣日夜顛倒又自我感覺良好，莫講話捉佢去租單車踩滇池西山，連勸佢都費鳩事

其實我期待緊佢到時棄車，我就可以繼承佢架旅行車 雖然佢成日大隻講，話自己到時踩車要踩到去新疆又青海又盛 不過如果月尾佢IELTS唔夠5.5分就無得踩，要返去重報兼讀書

美國時區頹廢阿騰著埋我對拖鞋

今日我地食完午餐 (我既午餐即係佢既晚餐)，同琴日一樣，本來預咗一齊出去行。但佢成日對住部電話慢慢食，食完嘢永遠一個攰樣。

佢食完嘢一句「糟了，吃完飯又想睡了。」所以其實日日都係我自己過

今日好涼，傍晚已經降到14、15度，我一條友由中午行到夜晚。昆明書城扮吓文青、坐cafe毒飲、行商場轉圈……我見自己兩條充電線都命不久矣，都係買返條anker一百蚊靚線先。

昆明順城Apple店

鳩影街景

近日樓

豬腳米線

樓主好似湊仔咁

昭睇你好快有新車踩

講起就一匹布
佢啲衫褲全部唔係戶外裝備，我提議佢既野又唔聽 雖然我態度就好隨和，唔聽我講都無辦法

一件勁大件重達達褸，佢係咁講著一件就夠暖乜乜乜。我講layering 洋蔥式佢又唔聽 褲又堅持帶條全棉褲。啲洗漱用品又用個重既硬膠袋裝 出去行街佢每次見到野想影就會塞支水示意我拎一拎 你老味你唔可以放係褲袋㗎咩，好撚煩

不過講真，其實佢份人性格係容易相處既，只係啲習慣小朋友咗少少。佢話過自己很耐操 等到時佢放棄架車唔再騎行，boskey不死騎旅行車就是我的了

老闆娘都是你的

可唔可以加多個位

去次旅行返嚟，點只多咗架新單車，仲多咗個細佬，又搵埋老婆，阿叔望塵莫及！

就快1001 留個名先

巴打有冇考慮過如果阿翔跟唔到你個速度點算

加多個新post吧

[得閒直播]雙失廢青瞞老母穿煲踩車去西藏(3)